<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.7">Jekyll</generator><link href="/blog/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/blog/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-06-18T10:19:26+08:00</updated><id>/blog/feed.xml</id><title type="html">为你而来</title><subtitle>真相博客</subtitle><author><name>jiuren99</name></author><entry><title type="html">看见瘟神……</title><link href="/blog/2020/06/18/kanjianwenshen/" rel="alternate" type="text/html" title="看见瘟神……" /><published>2020-06-18T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-18T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/18/kanjianwenshen</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/18/kanjianwenshen/">&lt;p&gt;瘟神，在天界称为时疫使君，行天界之命，行瘟布疫。有行人疫的、行畜疫的、行禽疫的、行谷疫的，等等，不一而足。行人疫的又有划分，比如有行痘使君、腮疫使君、脑疫使君等等。人类的每一次瘟疫，在另外空间都有瘟神出现。
我看见过一幅油画，画的是罗马发生瘟疫时，行瘟疫的天神拿着棒子，杵一户人家的大门。天神杵几下，这家就会死几个人。看画时，我想：“原来西方的天神行瘟布疫时，使用的器具和表现的形式是这样的啊。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;那么，时疫使君在东方行瘟布疫又是一种怎样的形式呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我在二零二零年的一月、二月、三月分别看见了一些与瘟疫相关的景象，我把它写出来。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;一一月份看见可怕的版图&quot;&gt;一、一月份，看见可怕的版图&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;二零二零年的一月中旬，我和同修学完一讲法后，在发正念时，我看见，中国的版图出现了，一个黑乎乎的人形卧在整个版图上，由里向外浮现出来。在这个人体的任何一个部位上，都有可怕的黑手，握着可怕的刑具，这个身体还在向外扩展，那些黑手还要越过高山和海洋，要把更多的生命抓在手中。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;发完正念后，一位同修说：“现在武汉肺炎在中国流传开了，除西藏外，其它省都有患者。”我心想：其实都有了，世界都要有了。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;二二月份看见瘟神&quot;&gt;二、二月份，看见瘟神&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;在二月下旬的一天晚上，我正在忙家务，一抬头，看见一个时疫使君（瘟神）站在空中。他一身黑色的装束，手中拿着一个紫色皮囊，脸上罩着一个黑色的面具，面具上鼻孔喷焰，眼睛湛红，正在回首望向西南方向，并且在心中啧啧称奇。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我顺着他注目的方向望去，看到他关注的正是我哥哥居住的地方。时疫使君知道我看见了他，回过头来，摘下脸上的面具，露出天神的原貌，他对我说：“你哥哥是个非常聪明的人，将来也是一个位列仙班之人。”我点头认可。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;与此同时，我看见另外空间出现了两个册子，一本是金色的，里面记载的人都是三退的人，这样的人都有好去向。还有一本黑色的册子，上面记载的人都是额前带有邪党标志的人（入过党、团、队的人），这样的人就危险了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;因为我居住的小区出现中共病毒病例，小区被封锁二十天了。我在意念中说：“因为行瘟布疫，邪党封锁小区，使大法弟子不能救人，心里着急呀。”时疫使君说：“二十多年来，大法修炼者给世人讲真相，有多少人不听真相，你送到各家的真相福音，又有多少人珍惜？时间真的很长啊。世人好坏不分，人心畜化，追随红魔，业力滔滔，招致时疫。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说话间，从时疫使君携带的信息来看，我知道他还不是行瘟布疫中的顶级使者，但是级别也很高，如果非要排名的话，就把他列为第二位吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这时，从空中又聚集来四位时疫使君。他们都戴着面具，分别穿着紫色衣服、蓝色衣服、赭色衣服、绿色衣服，腰间都挂着一个皮囊。他们行色匆匆，招呼时疫使君快走，要到另一个地方行瘟布疫。要走时，黑色装束的时疫使君对我说：“我还会再来的。”说罢，戴上面具，又和其它使君说起他看到的那个聪明人做的事情，五个神驾云而去。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时疫使君所说的聪明人——我的哥哥，我给大家介绍一下。在我家亲戚的眼中，我哥哥是个实在人。有的亲戚认为他傻，不知道攒钱，不知道娶媳妇，花钱大手大脚，家族中谁有困难他都去帮助；接受帮助的人，背后又笑话他傻。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我觉的时疫使君认为我哥哥聪明，是因为他认同大法。哥哥非常尊重大法师尊。他只要来我家，就买最好、最贵的供果，供奉在师尊的法像前，很虔诚的跪拜师尊，请求师尊加持自己做个好人，洁身自好。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哥哥对大法弟子也非常尊重，有时遇到大法弟子给他讲真相，他就象见到了亲人一样，还告诉大法弟子：“我亲人也修炼，和你们一样。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有一次出差，他找了一个旅店，和店主讲价。進了房间后，看见墙上贴着大法图片，他知道店主是修炼大法的，马上为自己的讲价觉的不好意思。他找店主，要多给钱，店主说啥也不要。后来只要他到这个地方，一定要住这个店。他还请同修的不修炼的家人吃饭，劝同修家人要体谅大法弟子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哥哥还经常拿出钱，赞助大法弟子的项目。他看见我发放真相小册子，就说：“这得花不少钱吧？”就拿出钱给我，还帮助我发放真相资料。看见我打真相语音电话，觉的这也不少花钱，就又拿钱给我；他认识外地的同修，看见他们在做台历，就拿出钱来帮助。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哥哥还一直在畅通无阻的花真相币，他问开店铺的人：“用不用零钱，我这有。”很快就能把三四千元的真相币换出去。他还经常在火车上讲动态网上的事情，讲贪官如何腐败，讲法轮功在香港、台湾和世界各地的洪传。他买了一串项珠，闲着没事的时候，就念：“法轮大法好，真善忍好，师父好！”他对我说：“能感觉到大法师父在引导我。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时疫使君心中啧啧称奇的是他对大法的尊重，认为他有正确的选择，这个选择使他有了好去向。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对于我看到的这个景象，我有如下感悟：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）瘟疫流行，是有原因的，人心败坏，道德沦丧，好坏不分，亵渎神灵，招来灾难。在古时，瘟疫流行，明白人都知道是天谴。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）时疫使君对我说：“我还会再来的。”意味着他还会再来。时间紧，大法弟子还要抓紧救人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）世人对大法的尊重，会给世人带来极大的福报。师尊说：“人类对大法在世间的表现能够体现出应有的虔诚与尊重，那会给人、给民族或国家带来幸福或荣耀。天体、宇宙、生命、万事万物是宇宙大法开创的，生命背离他就是真正的败坏；世人能够符合他就是真正的好人，同时会带来善报、福寿；作为修炼人，同化他你就是个得道者——神。”[1]&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;三三月份看见金色的希望&quot;&gt;三、三月份，看见金色的希望&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;在三月十八日，我在学法时，看见眼前出现了一片金色的光芒。在金色的光芒中，我看见了一个金色的手，散发着柔和的光芒。那光芒在跳跃，在排列，给人以温暖和希望。我的直觉是：金色的手和大法相关，我心里认为，那是师尊拯救世人、拯救众生之手。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三月十九日，我在学法时，眼前又出现了一片金色的光芒。金色的光芒中，我又看见了金色的手。在金色的手心，出现了一个神韵镜头，当大海啸来临，巨浪翻滚，人类面临灭顶之灾时，伟大的师尊出现，在挥手之间，解了巨灾巨难。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三月二十日，在明慧网上我看见了师尊的新经文《理性》。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三月二十一日，我和同修一起学新经文。在一位同修读经文时，我看见她嘴里不断的出法轮，还有一位同修读的时候，也是如此，那些法轮接二连三的从嘴边飘落，五颜六色，绚丽缤纷。这两位同修一直在配合着送真相资料，一位同修在小区被封锁时期，每天半夜十二点以后出去，小区门都锁着，她就从大门底下钻進去，把资料送到各家各户。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我和同修悟到：师尊暂时延缓了大陆的灾难，再给大法弟子一个救人的时间，因为大法弟子在面对世人被淘汰的惨状时，普遍升起了慈悲之心，都想要好好救人，即使一直不精進的大法弟子，也有了强烈的救人愿望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;师尊暂时延缓了大陆的灾难，也给世人得救的一个最后时间，世人面对生命的危机时，能否想起神，能否相信神的使者——大法弟子，能否相信大法弟子讲的真相，从而回归于神。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实，对于这场瘟疫，师尊是早有开示的，师尊说：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“掩盖与迫害会招来天祸
不知大难过后几人活
难中救人的是圣徒
打压害人的是红魔”[2]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“劫难无情
大疫有眼
别陪红魔灭
快找真相”[3]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“你也忙他也忙
抬头看身旁
阴霾背后大疫藏
人在危难险路上”[4]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在历史的这样一个特殊时期，大法弟子还要抓紧时间救人。师尊说：“你们不是来改变历史的，是在历史的最危险中救人的，如讲真相、三退、真心念真言，都是最好的灵丹妙药、救人的办法。人心的改变就会使事情向正面转向。”[5]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;由此，我更深刻的理解了我看到的金色的手和金色的希望，师尊早就讲过：“大法弟子，你们是浊世的金光、世人的希望、助师的法徒、未来的法王。精進吧，世中的觉者，现在的一切就是未来的辉煌！”[6]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;写出此文，与同修共勉，文中有不足之处，还望同修慈悲指正。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：
[1] 李洪志师父著作：《转法轮》〈论语〉
[2] 李洪志师父诗词：《洪吟四》〈我家乡的传说〉
[3] 李洪志师父诗词：《洪吟四》〈何时醒〉
[4] 李洪志师父诗词：《洪吟五》〈渡航〉
[5] 李洪志师父经文：《理性》
[6] 李洪志师父经文：《精進要旨三》〈贺词〉&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">瘟神，在天界称为时疫使君，行天界之命，行瘟布疫。有行人疫的、行畜疫的、行禽疫的、行谷疫的，等等，不一而足。行人疫的又有划分，比如有行痘使君、腮疫使君、脑疫使君等等。人类的每一次瘟疫，在另外空间都有瘟神出现。 我看见过一幅油画，画的是罗马发生瘟疫时，行瘟疫的天神拿着棒子，杵一户人家的大门。天神杵几下，这家就会死几个人。看画时，我想：“原来西方的天神行瘟布疫时，使用的器具和表现的形式是这样的啊。”</summary></entry><entry><title type="html">如何将自己的名字从黑色名册转入金色名册</title><link href="/blog/2020/06/18/heisemingcejinsemingce/" rel="alternate" type="text/html" title="如何将自己的名字从黑色名册转入金色名册" /><published>2020-06-18T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-18T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/18/heisemingcejinsemingce</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/18/heisemingcejinsemingce/">&lt;p&gt;这里说的两个名册不是常人中的什么名册，而是在天神手中掌握的对创世以来所有生命进行最后大审判的那个善、恶名册。随着最后时刻的逼近，世人能够转换名册的机会越来越少了，但毕竟神还在等待世人醒悟。这对于我们现在已经上了黑色名单的世人，简直就是一个太宝贵的时间和机会，这些人还可以在善与恶之间做出最后的抉择。因为已经去世的人已经失去了改正的机会，所以这个机会只留给现世的迷中人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在历史上神给人留下了许多启示。如《米开朗基罗（11）〈最后的审判〉》一文中描述：米开朗基罗按《圣经》记载将受审判的人群分成两群，基督的右边是符合标准而被选择的善良人们，他们在天使（福泽之灵）的协助下，随着神抬起的右臂升往天界；而基督左边的恶人则顺神的手势，被护法天使打入地狱，同时恶鬼也拖住他们往下堕落。善恶人群之间，七个天使吹着号角（如《启示录》中描述），宣告末日审判的到来。另有两个大天使各持一册记载了众生行为的书卷，分别向善、恶人群展示，以示审判的公正。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宗教中认为，审判依据的书卷有两种，一种记载恶行，相当于众生的犯罪记录；另一种则记录了信奉主、获得永生者的名册——生命册。米开朗基罗把记录罪行的书画得比生命册要大的多，似乎意味着罪孽深重的生命将大量被淘汰。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在二零二零年三月二十七日，明慧网一篇文章《看见瘟神……》，其中有一段：“我看见另外空间出现了两个册子，一本是金色的，里面记载的人都是三退的人，这样的人都有好去向。还有一本黑色的册子，上面记载的人都是额前带有邪党标志的人（入过党、团、队的人），这样的人就危险了。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;那么，掌握在神手中的名册，世人怎么能够改动呢？说能改动，是因为那里面全是神如实记录的每个世人在世间表现出来的善与恶的言行，以及造成善果和恶果的大小。当作了恶的人受到善化决定弃恶从善的时候，当他真正改变自己的时候，他的名字就被神记录到善的名册中来了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这就出现一个问题，就是人必须对善与恶有个正确的理解。如果不能真正的理解善和恶的内涵，人就不知道自己做的到底是对还是错。也就是说，人理解的善与恶必须与神对善与恶的判定标准相一致，所以我们对任何事物好与坏的衡量都要用自己的头脑来判断，是否符合了天理。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;就拿法轮功来说，法轮功是教人按真、善、忍做好人的佛家大法，教人说真话，办真事，真诚相处，善待他人，宽容忍让。在矛盾面前打不还手，骂不还口，事事为他人着想。从几千年来流传下来的价值观，无论是黑人、白人、黄种人都一致认为这样做人是对的，这就是现代人所说的普世价值。而在中国大陆却出现了相反的做法，中共江泽民一伙制造天安门自焚伪案欺骗中国人，让中国人从小孩到成年人都仇恨和恐惧法轮功、远离真善忍，坑害了何止几亿人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实，中共江泽民集团并不是不知道法轮功是好的，只是因为它们自身的邪恶，使得它们在纯正的法轮功面前生出极大的威胁感。所以他们才想方设法的要铲除法轮功。但是，法轮功那么正，找不到任何铲除的理由，怎么办？那就采用造假、造谣、撒谎、欺骗、栽赃、陷害、污蔑、诽谤、暴力、酷刑残害、株连等等邪恶手段，这是中共害死八千万中国人的惯用手段。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本来受到广大善良人欢迎的法轮功，在中共的大力造假宣传中却被抹黑了，那人们听信了这样恶毒的谎言，对法轮功就会做出错误的判断，错误的判断就会导致错误的思想言行。然而，这种污蔑佛法，残酷迫害修炼人的行为和思想是人间的大恶，这样的人就会被神列入黑名册，而这一切却都是中共造成的。那么，中共不是害了很多人吗？被害的人如何解脱、逃离不幸的结局呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;所以说，了解法轮功真相，看清中共的邪恶本质是当务之急，也是生命选择善恶的关键所在。如果你在这一件事情上做对了，就可以直接将自己的名字转入金色名册，一瞬间就可以完成，因为神看人心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;现在已有三亿五千万人退出了中共的党、团、队，挣脱了覆灭的命运。目前还有许多名人和觉醒者都公开声明与中共决裂，这是他们明白真相之后的自救，也是在启发同样受中共所害的人马上行动起来，赶快抛弃中共，远离邪恶，得到神的保护。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上一波大疫的冲击尚未停止，下一波疫情已经抬头。性命攸关的思考和选择迫在眉睫。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明朝预言家刘伯温曾经预言：“贫者一万留一千，富者一万留二三，贫富若不回心转，看看死期在眼前；”“世上有人行大善，遭了此劫不上算。”望朋友们深思。机会稍纵即逝，万望珍惜。我们希望那部金色名册上有你的名字。&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">这里说的两个名册不是常人中的什么名册，而是在天神手中掌握的对创世以来所有生命进行最后大审判的那个善、恶名册。随着最后时刻的逼近，世人能够转换名册的机会越来越少了，但毕竟神还在等待世人醒悟。这对于我们现在已经上了黑色名单的世人，简直就是一个太宝贵的时间和机会，这些人还可以在善与恶之间做出最后的抉择。因为已经去世的人已经失去了改正的机会，所以这个机会只留给现世的迷中人。</summary></entry><entry><title type="html">历史本不应这样轮回</title><link href="/blog/2020/06/18/lishibugaizheyang/" rel="alternate" type="text/html" title="历史本不应这样轮回" /><published>2020-06-18T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-18T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/18/lishibugaizheyang</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/18/lishibugaizheyang/">&lt;p&gt;历史总是惊人的类似，也带给了我们太多的教训，如果时光能够倒流，相信善良的人们一定不会再选择这样的轮回。
北周武帝灭佛冥报&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛教典籍《法苑珠林》里记载着一个故事：隋朝开皇十一年，大府寺丞赵文昌忽然暴死，唯独心脏部位稍有温热，家人不敢入殓。之后竟然又活过来了，对家人说自己到了地狱阎罗王的住处。因阎王赞赏他生平敬信佛法、能将《金刚般若经》背得一字不漏，而被放了回来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赵文昌对家人还说他在地狱里见到了两个人。一个是秦国大将白起，被囚禁在一个大粪坑里，头发飘浮在水面上，甚是悲惨，白起因滥杀40万人而在地狱偿还罪业。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赵文昌见到的另一个人就是因灭佛而暴病致死的年轻皇帝——北周武帝宇文邕。文昌见到了周武帝已毫无当年的神武与霸气，他被锁在一个侧屋内，上了三重大钳锁。赵文昌曾是周武帝御驾护卫，因此能认得昔日人主。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武帝央求文昌一件事情，请求他向隋文帝杨坚传话：自己生平所做的很多错事，有情可原，在阎王面前都能够辩解，而“唯灭佛法，罪重未可得免”。武帝非常后悔地对文昌说：希望隋文帝能为自己做些善事、法事，超脱他离开地狱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武帝宇文邕生前曾扬言不怕下地狱，禁佛灭道，574年亲征北齐后，将4万座寺庙中的佛像、佛经尽毁，财产尽收，土地置换成王公们的宅邸，强迫300万僧尼还俗耕田纳税。次年，35岁的武帝便暴病驾崩。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;周武帝灭佛后不久，其国尽灭，宇文皇族几乎被斩尽杀绝。这何尝不是报应呢。周武帝地狱中后悔求解脱的故事，在《冥报记》、《古今图书集成》、《太平广记》等古籍、类书中都有记载。隋文帝杨坚后来确为周武帝出钱做法事超度，这在正史《隋书》中亦有记载。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛教东传中土后共遭到四次灭佛，分别是北魏太武帝拓跋焘、北周武帝宇文邕、唐武宗李炎、后周世宗柴荣四位皇帝当政期间，佛像被砸、佛寺被毁，佛经被烧，僧尼被杀、被迫还俗，时天怒人怨，民心皆失，然而当政者却不听规劝，一意孤行，终于酿成千古大错，四位皇帝均天不假寿，中年早逝。拓跋焘被宦官所杀，宇文邕全身溃烂暴毙，李炎中毒身亡，柴荣突发疾病离世。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛教在印度消失过程中的法难&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛教在其发源地印度也多次经历了王权、外道的打压。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛教在印度孔雀王朝三世阿育王时代达到巅峰，阿育王一生建佛舍利塔八万四千座，布施广大，这引起了诸多外道的妒忌。阿育王离世后，大将补砂密多罗杀多车王后自立为王，设婆罗门为国教，展开了对佛教的毁灭与屠杀，毁坏的寺院达800多所，出家的弟子被集体屠杀，血流成河，在家的佛教信众遭囚禁鞭罚。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《大唐西域记》卷三记载：“（贵霜王朝）迦腻色迦王既死之后，圪利多种，复自称王，斥逐僧徒，毁坏佛法。”笈多王朝时，婆罗门教在印度逐渐演变成印度教，当时北印度匈奴族摩醯逻矩罗王极端仇视佛教，毁灭佛法，势力所至，佛教惨遭凌夷。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戒日王朝时的东印度设赏迦王，武力西侵之处，佛法遭毁，僧人被坑，设赏迦王还找到佛陀成道处的菩提树，涅盘处的佛教寺院，进行焚毁，杀戮僧众。十一世纪，阿富汗摩诃末王武力入侵印度，伊斯兰教渗入，凡异教徒必架火焚之，佛教徒惨遭劫难，要么改信伊斯兰教，要么被杀害。到了十二世纪，密教逃入尼泊尔和西藏。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛教在印度经过了一千多年，渐渐走向了消亡，如今，在印度信仰佛教的人不到1%，其余的印度人，信什么的都有，印度北方的一座城市里居然设有鼠神庙，又名卡尔尼·玛塔神庙。六百年来，每天都有成百上千的信徒进庙膜拜。动物怎么能度得了人呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灭佛共业带来的历史大瘟疫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛陀转生人身，传佛法于世，目的在于普度众生。众生对佛法的诋毁、打压，不敬和曲解，无论是从外部还是从内部，都将是众生自己针对佛法所造下的业力，涉及的人群多了，那就成了所有人所造下的共业，从而轮回转生中必然会形成那一方土地上的贫穷、落后、天灾、瘟疫等苦难。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从19世纪初至今，瘟神在印度几乎就没离开过。被人们称之为“骑着骆驼旅行”的、起源于印度恒河三角洲的1817年霍乱，全球大流行，其恐惧仅次于欧洲中世纪黑死病，几乎贯穿整个19世纪，在印度造成1500万～3800万人死亡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1898年，印度孟买粮仓的一位工人出现鼠疫症状，导致鼠疫大爆发，当年死亡50万人，前后10年，印度因鼠疫死亡人数上千万。在这次鼠疫之后的30年里，又有1250万印度人死于鼠疫；1994年印度再爆发鼠疫，30万～50苏拉特市民逃往印度的四面八方。1926～1930年，印度天花造成惊人的疾病灾害，死亡50万人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1918年西班牙大流感，一个印度人回忆：“恒河里全是尸体。我的妻子也在里面。没有足够的木材火化，这是我一生中最难忘的时刻，我的家人眨眨眼就消失了。”美国人口统计学家金斯利·戴维斯，估算出印度在大流感期间丧生的人数大约为2000万人，占当时总人口的5%，病死率高于10%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目前，印度是全球艾滋病第三大流行区，约有200万感染人数。印度每年约有一两万人死于疟疾。同时登革热、钩端螺旋体病、伤寒、脑炎等病症也是印度频繁爆发的疾病。武汉肺炎期间，网路上传出印度街头武汉肺炎患者倒地的视频，疫情也颇为严重。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;印度，几乎成了人类流行性瘟疫的大本营，近代至今造成约七千万人死亡。除了人口密度大、贫穷、生态环境脏等疾病易于流行因素外，对原始佛教的不当所为所产生的共同罪业，有可能是瘟疫不断的深层原因之一。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;被瘟疫数次锁定的古罗马&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古罗马迫害基督徒三百年，瘟疫降临了3次，6000万人死亡。313年，基督教被平反，参与迫害基督徒的罗马人造下的罪业，并不会因此而消失，541年至591年间的查士丁尼鼠疫，造成了3000万～5000万人的死亡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当初迫害基督徒的疯狂令人发指。同样，瘟疫横行的惨烈足以震惊人类。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行善的基督徒被嫁祸成纵火犯，被当权者污蔑为邪教徒，罗马皇帝下令将基督徒投入斗兽场，喂食狮子，与干柴绑在一起焚烧，坚定信仰者被囚禁、折磨，被视为异类和疯子。当政者奖赏告密者，基督信徒被野兽撕咬的惨状，成为罗马人寻求狂欢的精神刺激。神的使者们无处可逃，视死如归。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;然而，报应也如影随形，似排山倒海般来临。历史学者约翰做出了如下的记述：“有时，当人们正在互相看着对方进行交谈的时候，他们就开始摇晃，然后倒在街上或者家中。当一个人手里拿着工具，坐在那儿做他的手工艺品的时候，他也可能会倒向一边，灵魂出窍。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“有些人的内脏流了出来；有些人身患腹股沟腺炎，脓水四溢，并且发高烧，这些人会在两三天内死去。有的瘟疫感染者尚能苟延残喘几天，而有的病人则在发病后几分钟内死去。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“每一个王国、每一块领地、每一个地区以及每一个强大的城市，其全部子民都无一遗漏地被瘟疫玩弄于股掌之间。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;迫害基督耶稣的罗马皇帝也没有善终的，尼禄在暴动中自杀身亡；德修斯战死；安东尼、克劳狄二世染疫而毙；加列留斯全身细胞里长蛆，病死。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;约翰曾亲历当时的瘟疫，他在《圣徒传》中写道：“我们的后人会为我们因自己的罪行而遭受的可怕灾祸感到恐怖与震惊，并且能因我们这些不幸的人所遭受的惩罚而变得更加明智，从而能将他们自己从上帝的愤怒以及未来的苦难当中解救出来。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;然而人类并没有听取约翰的告诫。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中共迫害法轮功已招致两次大瘟疫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宣扬无神论与假恶斗的中共，成了人类能否走向未来的劫难。1999年它发动的对宇宙大法法轮佛法的迫害，几乎捆绑了全中国人。这些年，遭恶报者比比皆是。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;据明慧网2011年4月19日的一篇文章报道，河北赞皇县纪检委常委滑海英，专职迫害法轮功，将法轮功学员丁刚子迫害致死。2002年2月10日，滑海英18岁儿子滑恒，车祸撞死，灵魂附体他三姑对着滑海英说：“爸爸，你以后不要干涉法轮功，法轮大法是正法！你听见没有！”滑海英似有所悟地答应了。河北省内高官曾派专人找滑海英前去调查真伪，滑海英将事实和盘托出，最后提出辞职不干了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;该文还记述了山东省沂水县高桥镇综治办，27岁大学毕业生于长亮因参与迫害法轮功于2006年清明节前车祸死亡。之后，于长亮阴魂附体镇武装部长张永新媳妇老潘，将罗书记、窦镇长和综治办主任王少波叫来，当场告诫他们：“你们这些年也没干点好事，尽整好人（迫害法轮功），你们再不悔改，就全完了！连我也完了！”当天在场的中共基层干部全部目睹了全过程。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明慧网关于恶报警示的案例非常多。中共迫害法轮功搞人人表态，煽动每一个中国人仇视法轮功学员，参与迫害法轮功修炼者，给迫害者升官发财腐败的机会。中共已经将中国人带进了万劫不复的深渊。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;结合着历史的教训，人们不难发现2003年的SARS和2019年的武汉肺炎，深层原因皆因中共迫害法轮功招致。但在这两次疫情中，中共仍散布弥天大谎，谎称战疫成功，持续自吹自擂，其根本目的是想维持它的欺骗，最终将使中国人在下一次来临的大淘汰中措手不及，随其一道被历史大淘汰。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历史本不应这样轮回，只有看清中共邪恶，明大法真相者才能渡劫。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;参考：
1.心缘：《历史是一面镜子：罗马帝国毁于瘟疫的启示》，明慧网
2.古金：《古罗马的三次大瘟疫》，明慧网
3.清泉：《阴司里传来的告诫》，明慧网
4.吴吾：《迫害神佛下地狱》，明慧网
5.《四次灭佛的历史，重演雷同的结局》，明慧网
6.宋·李昉：《太平广记》
7.《印度近代史上的大瘟疫》，大纪元&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">历史总是惊人的类似，也带给了我们太多的教训，如果时光能够倒流，相信善良的人们一定不会再选择这样的轮回。 北周武帝灭佛冥报</summary></entry><entry><title type="html">第二波瘟疫离我们还有多远？</title><link href="/blog/2020/06/14/dierbowenyi/" rel="alternate" type="text/html" title="第二波瘟疫离我们还有多远？" /><published>2020-06-14T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-14T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/14/dierbowenyi</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/14/dierbowenyi/">&lt;p&gt;目前，全球疫情的走向每天都维持在确诊人数6、7万例左右，6月初出现了一天13万例的高峰。5月31日下午，上海医生张文宏称，因为外国的疫情仍旧比较严重，秋冬在中国发生第二波疫情是肯定的。未来一个月内如果疫情得不到很好的控制，全球确诊病例超1000万例都是看得见的，死亡人数也会随之上升。
他认为，初步看来，全球疫情始终在往前走，反弹的力度甚至超过第一波。比如，伊朗爆发二次疫情，6月3日周三，根据伊朗卫生部公布的官方数据，当地时间2日中午至3日中午，伊朗新增新冠确诊病例3134例，较一周前增加了50%，且创4月以来最高。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;一部分城市复阳率超过35&quot;&gt;一、部分城市复阳率超过35%&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;近日，一份内部文件“内蒙古中共肺炎出院患者复检阳性情况”显示，部分城市中共病毒（武汉肺炎）病例的复阳率超过35%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文件显示，包头市、鄂尔多斯复阳率均为36.36%，而呼伦贝尔市高达42.86%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从《重庆市出院患者复检总体情况表》来看，累计出院患者570人，复检出院患者570人，出院复检核酸阳性患者有174人，复阳率高达30.53%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从《广东出院患者复检总体情况表》复阳率达16.96%，《四川出院患者复检总体情况表》复阳率达14.18%，《山东出院患者复检总体情况表》复阳率达11.54%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;广东省疾控中心副主任宋铁曾表示，如果患者在出院后出现复检阳性，“肯定就是传染源，在防控方面要按照传染源来管理。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5月7日，北京大学第一医院感染疾病科主任、医疗救治专家组成员王贵强在国务院联防联控机制新闻发布会上称，从目前来看，新冠肺炎患者复阳初步的数据是5%-15%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;长期关注康复者“复阳”的问题的以色列总理内塔尼亚胡表示，如果海外媒体关于患者“复阳”的报导属实，他认为在武汉肺炎（中共病毒）疫情还未受到控制的情况下，全球疫情如果二次爆发，恐怕会让各国进入无政府状态，甚至可能导致人类面临终结。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;二内紧外松的东北疫情&quot;&gt;二、内紧外松的东北疫情&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;事实上，近期大陆已出现疫情升温迹象，黑龙江、吉林、辽宁三省先后有多座城市封城，显示疫情相当严峻。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;据吉林官方的网站消息，5月20日之前，吉林省舒兰市、吉林市丰满区已列为高风险区。一位受访者吉林市市民彭先生称，现在不仅小区封闭，还继续封城，现在疫情到底是什么状况老百姓只能是听新闻报导，可新闻又不报，咱们也不知道。他说，当局管控非常严厉，真实消息根本看不到。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一位名为小婷的东北网友说，吉林市疫情，广播紧急通知不戴口罩上大道就抓去隔离。目前东北三省接连爆发疫情，超过1亿人处于禁足状态下，民众生活艰辛，不满中共隐瞒疫情真相的作法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中共高压隐瞒疫情，地方官员都压制疫情不敢上报，“谁上报谁丢官”。中共国家卫健委6月1日公布新增感染病例突增近5倍，但外界普遍质疑官方的数字严重缩水。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;三古今预言已经兑现的与将到来的&quot;&gt;三、古今预言：已经兑现的与将到来的&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;在中国大陆的网站、朋友群已经在广泛流传着《刘伯温太白山碑记》。在只要输入“刘伯温”三个字就会有众多的结果显示。不同的解读有着不同的认识，然而有一个共同点就是对于“刘伯温碑记” 预测武汉肺炎发生的时间、地点，都有着明确的认同。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;刘伯温在碑文中说，瘟疫发生在猪鼠年的冬季，地点在湖广。“若问瘟疫何时现，但看九冬十月间。”“三愁湖广遭大难……十愁难过猪鼠年。”从猪年（2019年）黄历10月起，将有一场大瘟疫从湖广开始蔓延，瘟疫直到鼠年（2020年）黄历7月13日达到顶峰。不少看到这一结果的人，颇为震惊。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2019年12月1日，武汉金银潭医院副院长黄朝林在国际医学期刊《柳叶刀》上发表论文，说发现一例新型冠状病毒感染的肺炎患者，这位武汉肺炎的首例患者的症状出现时间就是2019年11月（黄历2019年10月），与刘伯温预测的瘟疫出现时间完全一致。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中国人对于“天人合一”并不陌生，“举头三尺有神灵”更是让人知道对于人类并不了解的事情要心存敬畏。而天象的变化，总是在不经意间传送给人类，或通过预言，或通过童谣，或通过异象示警，目地都是为了保佑善良的人们能够免于各种灾祸。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《搜神记》（卷十三）中记载，秦始皇的时候，由拳县有童谣说：“城门有血，城会陷没成湖泊。”有个妇女听见了这歌谣后，天天去探看。看门的将官要收捕她，她就讲了她天天来探看的原因。后来这看门的将官用狗血涂在城门上，想吓唬这个妇女。妇女又来看城门，当看见城门真的有血时，便奔跑着离开了，而认为童谣不过是孩童随口编造的人却没有逃过劫难，县城变成了一片汪洋。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一位14岁的印度少年名叫阿南德，从小修习梵文经典，有着对传统学问的钻研。2019年8月22日，阿南德在油管（YouTube）上传了一段视频，标题是《2019年11月至2020年4月的世界大劫》（Severe danger to the world from Nov 2019 to April 2020）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当时这段视频发表时并没有人在意，然而当武汉肺炎爆发时，人们发现他所描述的现象正在一一发生，“一场威胁世界各国的灾难将从2019年11月开始，在2020年3、4月进入高峰，给世界带来非常艰难的时期。这6个月内，灾难将会从经济到航空服务，让世界遭受种种苦难。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在4月份，阿南德发表题为《2020至2021年世界的未来》（Future of The World 2020-21）的一段短片，他预言说2020年12月20日将会发生另一场灾难，比中共肺炎疫情还严重，而这场灾难的冲击将延续到2021年3月。他还说，人们不知道病毒是谁做的，但很可能是上天在消减人类的罪业。这位印度少年的预言似乎是对刘伯温碑记的一种印证。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;四这场瘟疫怎么解除&quot;&gt;四、这场瘟疫怎么解除？&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;武汉肺炎疫情到底将怎么变化？在《刘伯温碑记》中，一再警醒世人，猪鼠年的瘟疫是一场很大的劫难，“贫者一万留一千，富者一万留二三，贫富若不回心转，看看死期在眼前。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;既然有预言警示劫难的到来，那么就应当有解劫的方法，《刘伯温碑记》写到：“世上有人行大善”，“除非善乃能保全。” 对于这场瘟疫怎么解除，刘伯温碑记是这么说的：“七人一路走，引诱进了口，三点加一勾，八王二十口，人人喜笑，个个平安。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“七人一路走，引诱进了口”，是“眞”字（“真”的古代写法）。“眞”的上部似“七”，下部由“人”、“一”组成；将“引”字的“弓”进了“口”，就是“目”字，“引”字中“一竖”移至左侧，这“一竖”加“目”组成“眞”的中间部份。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“八王二十口”把这个八倒过来放在王上，把二竖起来拆开在十的左右各放一竖，再把口放在最下面就是“善”字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“三点加一勾”，是“忍”字，这里是将“三（个）点加（到）一（个）勾”中，将一“点”加到“勾”上部“刀字头”中，成了“刃”，将二“点”加到“勾”下部“厶”中成了“心”，上下从新组合成“忍”。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;希望人们能够顺应这三个字、在危难中得到救度，但又不能将这至高的天机尽泄世间，刘伯温用字谜的方法将这个三个字告诉世人，可谓颇费了一番苦心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对每一个生命而言，上天都公平地赐予其选择和决定自己未来命运的机缘。中国人有句俗话，“宁可信其有，不可信其无。”放下观念，换一个角度去看现实中发生的一切，大瘟疫已经发生，未来大概率卷土重来，在这样的危难之时，怎能不珍重任何一个渡劫的契机。希望读者朋友在历史巨变的关头，能做出明智的选择！&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">目前，全球疫情的走向每天都维持在确诊人数6、7万例左右，6月初出现了一天13万例的高峰。5月31日下午，上海医生张文宏称，因为外国的疫情仍旧比较严重，秋冬在中国发生第二波疫情是肯定的。未来一个月内如果疫情得不到很好的控制，全球确诊病例超1000万例都是看得见的，死亡人数也会随之上升。 他认为，初步看来，全球疫情始终在往前走，反弹的力度甚至超过第一波。比如，伊朗爆发二次疫情，6月3日周三，根据伊朗卫生部公布的官方数据，当地时间2日中午至3日中午，伊朗新增新冠确诊病例3134例，较一周前增加了50%，且创4月以来最高。</summary></entry><entry><title type="html">英首相病危后再给生机</title><link href="/blog/2020/06/05/yingguoshouxiang/" rel="alternate" type="text/html" title="英首相病危后再给生机" /><published>2020-06-05T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-05T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/05/yingguoshouxiang</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/05/yingguoshouxiang/">&lt;p&gt;美国总统川普（特朗普）政府再三劝说与警告英国首相，让中共华为参与英国5G网络建设是非常危险的，是没有隐私、没有安全感的。但是约翰逊一意孤行，直到被瘟疫的眼睛盯上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中共病毒是长着眼睛的，专门冲着热爱中共、支持邪党的人去的。无论想法多么隐蔽都没有用，因为中共病毒是瘟神，瘟神也是神，所以被抓住的，没有一个是被冤枉的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3月27日，55岁的约翰逊宣布其新冠肺炎(中共病毒)检测呈阳性，成为全球第一位确诊的国家领导人，并按规定在唐宁街首相官邸自我隔离一星期。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4月3日一星期过去了，约翰逊的症状并没有消失，依然在发烧。他在推特上通过视频宣布将继续宅在首相官邸，继续自我隔离，直到痊愈。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4月5日，约翰逊病情加重。唐宁街说：「根据医生的建议，首相今晚已被送往医院接受检查。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;据《泰晤士报》4月13日的报道，英国首相约翰逊12日出院。他特别在唐宁街首相府录制了一段视频，感谢在他住院期间悉心照料他的医护人员，并同时承认，住院后一度濒临死亡。约翰逊是在一周前因为确诊感染了新冠病毒(中共病毒)后病情恶化，被送进伦敦市中心的圣汤马斯医院接受治疗，其中三个晚上更因为病情危急被送进了重症监护室抢救。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;约翰逊染疫，差点「光荣」了，表面看是坚持要使用中共华为的5G，实际上还是对中共的邪恶缺乏基本的认识。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;据英国《每日邮报》称，目前英国政府每天都从中国大陆空运医用防护装备，以解英国有关物资短缺的燃眉之急。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;结果，华为5G还没签约，中共国的伪劣口罩等医用防护装备先来给英首相提个醒儿。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;报道透露，在飞机起飞前，英国官员临时要求检查质量，部份防护装备被移下飞机接受检查，结果发现不符合订购时的标准。还有一些运到英国之后，英国公立医院的人员一打开包装箱才发现，不但包装箱上的产品标示写错了，而且许多箱内并非是英国最紧缺的医用防护装备，而是普通生活用口罩等。更糟糕的是，其中一些产品因为不符合英国的产品安全标准，运到英国后根本不能使用。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4月27日，英首相约翰逊出院后第一天上班，这些情况不知他是否已经知晓。中共国连假冒伪劣的口罩都往急需的国家出口，那华为的5G怎么能不出大问题呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目前，英国累计超过15万2千人确诊，2万732人死亡。单日新增确诊4463 例，死亡413人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;约翰逊在唐宁街首相府外发表讲话，说英国正处于最危险时刻，不会太快放松限制。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实，放松限制或不放松限制,戴口罩或不戴口罩，人之间相距1到2米或没有如此距离，都没有任何区别，因为此次全球流行的大瘟疫是捉拿爱中共邪党的国家、城市、组织和个人的。所以各国政府官员在制定措施时要对症下药，才能使国人死里逃生。(文/张目)△&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">美国总统川普（特朗普）政府再三劝说与警告英国首相，让中共华为参与英国5G网络建设是非常危险的，是没有隐私、没有安全感的。但是约翰逊一意孤行，直到被瘟疫的眼睛盯上。</summary></entry><entry><title type="html">翻墙方法汇总</title><link href="/blog/2020/06/05/ruhefanqian/" rel="alternate" type="text/html" title="翻墙方法汇总" /><published>2020-06-05T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-05T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/05/ruhefanqian</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/05/ruhefanqian/">&lt;h2 id=&quot;自由门&quot;&gt;自由门&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;下载后，打开运行， &lt;a href=&quot;/blog/files/ziyoumen.zip&quot;&gt;下载地址&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ssronline&quot;&gt;SSRonline&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;比较便宜的VPN， &lt;a href=&quot;https://www.sspro.net/&quot;&gt;访问地址&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;其他&quot;&gt;其他&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://github.com/jyg86/4/wiki&quot;&gt;一键翻墙&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">自由门</summary></entry><entry><title type="html">读《看见瘟神》有感</title><link href="/blog/2020/06/05/kanjianwenshen/" rel="alternate" type="text/html" title="读《看见瘟神》有感" /><published>2020-06-05T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-05T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/05/kanjianwenshen</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/05/kanjianwenshen/">&lt;p&gt;刚才有朋友介绍看一篇文章，文章里提到明慧网3月27日的文章《看见瘟神……》。上网搜索，找到该文章，说瘟神现在这波中共病毒是布场，因此死亡人数少，是给活着的人寻找生的时间的。瘟神说，「我还会再来的」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;想起公元541年到公元591年的50年间， 强大、无人能战胜的古罗马帝国被四次可怕的黑死病（鼠疫）灭亡了。我相信，在魔鬼已经统治着我们世界的当口，不会需要50年了，5年也不可能。此文章中更讲明了原因，时疫使君（瘟神）说：「二十多年来，大法修炼者给世人讲真相，有多少人不听真相，你送到各家的真相福音，又有多少人珍惜？时间真的很长啊。世人好坏不分，人心畜化，追随红魔，业力滔滔，招致时疫。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一位朋友说，感觉清理地球的工作在今年年底可能就会结束了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;那么，文章《看见瘟神》的主要内容是什么呢？整理整理，刊登如下：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;瘟神，在天界称为时疫使君，行天界之命，行瘟布疫。有行人疫的、行畜疫的、行禽疫的、行谷疫的，等等，不一而足。行人疫的又有划分，比如有行痘使君、腮疫使君、脑疫使君等等。人类的每一次瘟疫，在另外空间都有瘟神出现。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我看见过一幅油画，画的是罗马发生瘟疫时，行瘟疫的天神拿着棒子，杵一户人家的大门。天神杵几下，这家就会死几个人。看画时，我想：「原来西方的天神行瘟布疫时，使用的器具和表现的形式是这样的啊。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;那么，时疫使君在东方行瘟布疫又是一种怎样的形式呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我在二零二零年的一月、二月、三月分别看见了一些与瘟疫相关的景象，我把它写出来。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;一一月份看见可怕的版图&quot;&gt;一、一月份，看见可怕的版图&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;二零二零年的一月中旬，我通过天目看见，中国的版图出现了，一个黑乎乎的人形卧在整个版图上，由里向外浮现出来。在这个人体的任何一个部位上，都有可怕的黑手，握着可怕的刑具，这个身体还在向外扩展，那些黑手还要越过高山和海洋，要把更多的生命抓在手中。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;二二月份看见瘟神&quot;&gt;二、二月份，看见瘟神&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;在二月下旬的一天晚上，我正在忙家务，一抬头，看见一个时疫使君（瘟神）站在空中。他一身黑色的装束，手中拿着一个紫色皮囊，脸上罩着一个黑色的面具，面具上鼻孔喷焰，眼睛湛红，正在回首望向西南方向，并且还在心中啧啧称奇。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我顺着他注目的方向望去，看到他关注的正是我哥哥居住的地方。时疫使君知道我看见了他，回过头来，摘下脸上的面具，露出天神的原貌，他对我说：「你哥哥是个非常聪明的人，将来也是一个位列仙班之人。」我点头认可。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;与此同时，我看见另外空间出现了两个册子，一本是金色的，里面记载的人都是三退的人，这样的人都有好去向。还有一本黑色的册子，上面记载的人都是额前带有邪党标志的人（入过党、团、队的人），这样的人就危险了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;因为我居住的小区出现中共病毒病例，小区被封锁二十天了。我在意念中说：「因为行瘟布疫，邪党封锁小区，使大法弟子不能救人，心里着急呀。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时疫使君说：「二十多年来，大法修炼者给世人讲真相，有多少人不听真相，你送到各家的真相福音，又有多少人珍惜？时间真的很长啊。世人好坏不分，人心畜化，追随红魔，业力滔滔，招致时疫。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说话间，从时疫使君携带的信息来看，我知道他还不是行瘟布疫中的顶级使者，但是级别也很高，如果非要排名的话，就把他列为第二位吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这时，从空中又聚集来四位时疫使君。他们都戴着面具，分别穿着紫色衣服、蓝色衣服、赭色衣服、绿色衣服，腰间都挂着一个皮囊。他们行色匆匆，招呼时疫使君快走，要到另一个地方行瘟布疫。要走时，黑色装束的时疫使君对我说：「我还会再来的。」说罢，戴上面具，又和其它使君说起他看到的那个聪明人做的事情，五个神驾云而去。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时疫使君所说的聪明人——我的哥哥，我给大家介绍一下。在我家亲戚的眼中，我哥哥是个实在人。有的亲戚认为他傻，不知道攒钱，不知道娶媳妇，花钱大手大脚，家族中谁有困难他都去帮助；接受帮助的人，背后又笑话他傻。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我觉的时疫使君认为我哥哥聪明，是因为他认同大法。哥哥非常尊重大法师尊。他只要来我家，就买最好、最贵的供果，供奉在师尊的法像前，很虔诚的跪拜师尊，请求师尊加持自己做个好人，洁身自好。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哥哥对大法弟子也非常尊重，有时遇到大法弟子给他讲真相，他就象见到了亲人一样，还告诉大法弟子：「我亲人也修炼，和你们一样。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有一次出差，他找了一个旅店，和店主讲价。進了房间后，看见墙上贴着大法图片，他知道店主是修炼大法的，马上为自己的讲价觉的不好意思。他找店主，要多给钱，店主说啥也不要。后来只要他到这个地方，一定要住这个店。他还请同修的不修炼的家人吃饭，劝同修家人要体谅大法弟子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哥哥还经常拿出钱，赞助大法弟子的项目。他看见我发放真相小册子，就说：「这得花不少钱吧？」就拿出钱给我，还帮助我发放真相资料。看见我打真相语音电话，觉的这也不少花钱，就又拿钱给我；他认识外地的同修，看见他们在做台历，就拿出钱来帮助。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哥哥还一直在畅通无阻的花真相币，他问开店铺的人：「用不用零钱，我这有。」很快就能把三四千元的真相币换出去。他还经常在火车上讲动态网上的事情，讲贪官如何腐败，讲法轮功在香港、台湾和世界各地的洪传。他买了一串项珠，闲着没事的时候，就念：「法轮大法好，真善忍好，师父好！」他对我说：「能感觉到大法师父在引导我。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时疫使君心中啧啧称奇的是他对大法的尊重，认为他有正确的选择，这个选择使他有了好去向。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对于我看到的这个景象，我有如下感悟：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）瘟疫流行，是有原因的，人心败坏，道德沦丧，好坏不分，亵渎神灵，招来灾难。在古时，瘟疫流行，明白人都知道是天谴。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）时疫使君对我说：「我还会再来的。」意味着他还会再来。时间紧，大法弟子还要抓紧救人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）世人对大法的尊重，会给世人带来极大的福报。李洪志师尊在《转法轮》的开篇《论语》中说：「人类对大法在世间的表现能够体现出应有的虔诚与尊重，那会给人、给民族或国家带来幸福或荣耀。天体、宇宙、生命、万事万物是宇宙大法开创的，生命背离他就是真正的败坏；世人能够符合他就是真正的好人，同时会带来善报、福寿；作为修炼人，同化他你就是个得道者——神。」&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;三三月份看见金色的希望&quot;&gt;三、三月份，看见金色的希望&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;在三月十八日，我在学法时，看见眼前出现了一片金色的光芒。在金色的光芒中，我看见了一个金色的手，散发着柔和的光芒。那光芒在跳跃，在排列，给人以温暖和希望。我的直觉是：金色的手和大法相关，我心里认为，那是师尊拯救世人、拯救众生之手。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三月十九日，我在学法时，眼前又出现了一片金色的光芒。金色的光芒中，我又看见了金色的手。在金色的手心，出现了一个神韵艺术团的演出镜头：当大海啸来临，巨浪翻滚，人类面临灭顶之灾时，伟大的师尊出现了，在挥手之间，解了巨灾巨难。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三月二十日，在明慧网上我看见了李洪志师尊的新经文《理性》。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三月二十一日，我和同修一起学新经文。在一位同修读经文时，我看见她嘴里不断的出法轮，还有一位同修读的时候，也是如此，那些法轮接二连三的从嘴边飘落，五颜六色，绚丽缤纷。这两位同修一直在配合着送真相资料，一位同修在小区被封锁时期，每天半夜十二点以后出去，小区门都锁着，她就从大门底下钻進去，把资料送到各家各户。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我和同修悟到：师尊暂时延缓了大陆的灾难，再给大法弟子一个救人的时间，因为大法弟子在面对世人被淘汰的惨状时，普遍升起了慈悲之心，都想要好好救人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;李洪志师尊暂时延缓了大陆的灾难，也给世人得救留下一个最后的时间，世人面对生命的危机时，能否想起神，能否相信神的使者——大法弟子，能否相信大法弟子讲的真相，从而回归于神。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;李洪志师尊说：你们「是在历史的最危险中救人的，如讲真相、三退、真心念真言，都是最好的灵丹妙药、救人的办法。人心的改变就会使事情向正面转向。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;该文章作者说：由此，我更深刻的理解了我看到的金色的手和金色的希望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;朋友们，这场大淘汰的瘟疫是注定要来的，淘汰的是什么样的人，留下的是什么样的人，瘟神交代的一清二楚。（文/许灵）△&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">刚才有朋友介绍看一篇文章，文章里提到明慧网3月27日的文章《看见瘟神……》。上网搜索，找到该文章，说瘟神现在这波中共病毒是布场，因此死亡人数少，是给活着的人寻找生的时间的。瘟神说，「我还会再来的」。</summary></entry><entry><title type="html">不怕瘟疫的人</title><link href="/blog/2020/06/04/bupaiwenyideren/" rel="alternate" type="text/html" title="不怕瘟疫的人" /><published>2020-06-04T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-04T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/04/bupaiwenyideren</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/04/bupaiwenyideren/">&lt;p&gt;近日，我经历了一场与无名疾病对决的较量，结果我赢了。事情是这样的：二零二零年元旦的第二天下午，我去沈阳市某大型超市购物，没想到人山人海的，原来新年这两天商品打五折。但既然来了我还是买一点东西，并安心的排队等着交款。
当天傍晚开始咳嗽，第二天就发烧，不想吃东西。我没在乎。不曾想症状越来越严重：发烧让我躺在床上起不来，好象内脏都肿了，呼吸困难，咳得很厉害好象要吐血了，全身的骨头都痛，头也痛，还有麻木的感觉，盖着厚厚的棉被还感觉冷！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;尽管这样，我一点没有害怕，因为我心里装了救命的法宝：念“法轮大法好，真善忍好！”坚持念，烧了四天，不烧了，只是咳嗽。历时两星期，我彻底好了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当亲人们知道我是诚心敬念“法轮大法好，真善忍好”而平安无事时，胃不舒服的老人相信了，也开始认真念“法轮大法好，真善忍好”了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;是呀，自从我明白法轮功真相，并退出中共的团、队组织后，再也不怕什么疾病、瘟疫、灾难了，因为我知道了无数的人因敬念“法轮大法好，真善忍好”而绝处逢生，知道了法轮功来到世间是来救人的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我知道，其实不只是我，所有把“法轮大法好，真善忍好”这九字真言记在心里的百姓们，都会不害怕瘟疫，也不会害怕灾难，因为与神佛站在一起的人，都会得到神佛的保护，都会拥有美好的未来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;更多内容下载请阅读&lt;/strong&gt;：&lt;a href=&quot;/blog/files/yqtk-a4-genxin-read.pdf&quot;&gt;瘟疫特刊&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">近日，我经历了一场与无名疾病对决的较量，结果我赢了。事情是这样的：二零二零年元旦的第二天下午，我去沈阳市某大型超市购物，没想到人山人海的，原来新年这两天商品打五折。但既然来了我还是买一点东西，并安心的排队等着交款。 当天傍晚开始咳嗽，第二天就发烧，不想吃东西。我没在乎。不曾想症状越来越严重：发烧让我躺在床上起不来，好象内脏都肿了，呼吸困难，咳得很厉害好象要吐血了，全身的骨头都痛，头也痛，还有麻木的感觉，盖着厚厚的棉被还感觉冷！</summary></entry><entry><title type="html">大疫中觉醒　三退保平安</title><link href="/blog/2020/06/04/dayijingxingsantui/" rel="alternate" type="text/html" title="大疫中觉醒　三退保平安" /><published>2020-06-04T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-04T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/04/dayijingxingsantui</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/04/dayijingxingsantui/">&lt;p&gt;“本人现在就在武汉，这场瘟疫中，大量的病人无法得到救治，无比凄惨，整个武汉沦为人间炼狱，邪恶的中共不配成为这片土地的执政者。”二月十日，刘辰在大纪元网站发表“三退”（退出中共党、团、队组织）声明时这样说。
中共隐瞒疫情真相，百姓苦不堪言。当人们为求得一张病床而苦苦哀嚎；当武汉人走在街头突然倒毙街头；当身边的亲人突然离世而不能安葬；当五千多医护人员因防护及物资不够而被传染，人们想要象以前那样在清晨平静的醒来中，家中什么事情都没发生，这已经成为梦想……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中共的宣传喉舌仿佛在另一个世界，在国难当头，上下推责招惹民愤之时，却仍能把中共包装得如此“伟光正”，使民众对它的幻想彻底泯灭，“给十四亿中国人一个交代”成为共同的心声。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;切身之痛，亦让人醒悟。武汉方舱医院的一名刘姓女医生，二月二十六日在大纪元网站发表退党声明时说：“在救援武汉疫情的过程中，亲眼目睹方舱医院内的种种乱象。我们前线的医务人员缺乏防护物资，明知道物资被扣也不允许我们发声，我们也是血肉之躯呀，可是共产党没有给予我们女医生哪怕半点尊重。我曾经于半年前入党，今特此声明退出中国共产党。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武汉疫情犹如切尔诺贝利核泄漏的翻版，已无法隐瞒。“山居人”（化名）在三退声明中表示：这几年来因为一些原因接触了翻墙，才开始慢慢看到大陆的问题根源就在于中共。这次疫情死了那么多人，这个政权还在那里骗人，就真的很象切尔诺贝利的情况。我就是个人，我连做人的权利和利益都要变成少数人的肥料，我现在醒了。够了，到现在还有那么多人在骗人。这个政权只有死了我才会有活路。我以前看不懂你们的《九评》，我现在全明白了。我就在这里退党、退团、退队，彻底抛弃这个魔鬼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对中共七十余年来的种种恶行，世人终于看清。化名“崇山峻岭”的人二月二日在“三退”声明中写道：通过贸易战，（中国）国内外新闻，报导的对比，我愈发认识到靠谎言、欺骗来谋取自己利益的一撮人，把整个国家和民族带到今天这个悲哀的境地。今天通过武汉肺炎，我看到了魔鬼在荼毒生灵，酿造劫难，这和文化大革命，所谓的三年灾害饿死几千万民众有什么区别？！通过隐瞒疫情，不作为，封城，红会拦截救援物资，春晚强行插入武汉诗歌，却是为了（恶）党表功绩。我深刻意识到这是民众的麻木养出的邪恶，酿出的灾难，现在应该灭掉这个邪恶，和这些年麻木所付出的惨痛代价。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;疫情之惨触动了很多人的心。声明人一方表示：“不想与以假治国，以黑治国，以警治国的共产党为伍。他们视老百姓为草芥，如猪狗，这样的党不该存在。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同时，民众也明白了法轮功学员以前告诉他们的真相是如此珍贵。来自深圳的“迎春”称：“很多年前我们都不相信法轮功学员讲的真相，看到今天武汉的民众叫苦连天，有病医院不收，有家不能回，只能等死这种现象，只好自救。所以我今天主动找到法轮功学员要‘三退’，感谢你们的付出！”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一位化名“求生”的人说：“我是在武汉打工的，现在出现了发热咳嗽，腹泻已经两天了，去医院找不到医生，只好在药店里买一些药物治疗，也不知道是不是得了现在流行的传染病，看到很多的病人在痛苦中也没有医生给治疗，我不甘心这样死去，就给一个同学打了电话，他听到亲戚说，退出党团队能保平安，详细的也不敢在电话里说，这里已经无法上网，只能委托我的同学发表退团声明。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;来自北京的蔡真明说，“大疫当前，心中发慌，却收到意外的祝福。一位女士告诉我诚心敬念‘法轮大法好，真善忍好’，退出中共党、团、队组织可保平安幸福。是啊，共产党历次运动迫害了多少中国人，如今表面经济有所发展还不够贪官污吏贪的。法轮功倡导真、善、忍有什么不好！我声明退出中共党、团、队一切组织，不与邪恶为伍。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大疫让人清醒。“三退”与政治无关，而是对善恶的选择，“三退”就是退出“假、恶、斗”，共产党是杀人党、腐烂党，迫害法轮功“真、善、忍”，招来了天灾人祸，现在天真要灭它这个邪党了！退出中共组织，就是退出恶的，回归善良！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数年来，由于被中共的宣传蒙骗，让很多人认为中共有权有势，不可能说灭就灭了；真、善、忍是好，却无权无势，不可能战胜中共。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;随着天灾人祸越来越多，从去年猪瘟没刹住，到今年武汉瘟疫肺炎的爆发，让人措手不及。在天灾人祸面前，人太渺小了，说没有就没有了，就连武汉医院的院长、国家的医学专家、厅级干部、警察都被瘟疫吞没了。众人在清醒：生命比权力、金钱更重要；法轮功学员十几年来一直告诉人“三退”保平安的真正用意确确实实是在救人！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;法轮大法（也叫法轮功）是佛家高德修炼大法，在乱世中洪传的目地就是救度众生。大法已经洪传世界一百多个国家和地区。在危难中，顺天理而行，生命就有希望。在劫难中，退出中共党、团、队，牢记九字真言：“法轮大法好，真善忍好”，您的未来就是美好与光明！&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">“本人现在就在武汉，这场瘟疫中，大量的病人无法得到救治，无比凄惨，整个武汉沦为人间炼狱，邪恶的中共不配成为这片土地的执政者。”二月十日，刘辰在大纪元网站发表“三退”（退出中共党、团、队组织）声明时这样说。 中共隐瞒疫情真相，百姓苦不堪言。当人们为求得一张病床而苦苦哀嚎；当武汉人走在街头突然倒毙街头；当身边的亲人突然离世而不能安葬；当五千多医护人员因防护及物资不够而被传染，人们想要象以前那样在清晨平静的醒来中，家中什么事情都没发生，这已经成为梦想……</summary></entry><entry><title type="html">说说“神目如电”</title><link href="/blog/2020/06/04/shenmurudian/" rel="alternate" type="text/html" title="说说“神目如电”" /><published>2020-06-04T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-04T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/04/shenmurudian</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/04/shenmurudian/">&lt;p&gt;一个多月来，武汉新型冠状病毒肺炎疫情泛滥，许多人只能关在家里，情绪越来越紧张、焦虑，甚至惶恐。古人云，“神目如电”、“三尺头上有神灵”、“善恶有报”。中国传统文化称，每个人的命运都和自己和自己祖上的德行有关。下面的故事或许能帮您静下心来，缓解焦虑。
清朝礼部尚书、协办大学士纪晓岚讲过这么一个真实故事。北京房山西山深处有一个穷人，背井离乡去外地找活谋生。中途在山里迷路，他恍惚间看见三、四个身材高大、相貌狰狞的人，交谈后得知那四人是虎神，今天来是为了给老虎们配食。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一只虎伏在草丛里，须臾，有个挑担子的人路过，埋伏着的那只老虎要跳起来扑向此人，但忽又避开退下。挑担者没感觉任何异常，安然离开。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;过一会儿路上又出现了一个妇人，伏虎这次干净利落地把她捉住吃了。这时，虎神过来捡起那妇人的衣物，并把妇人衣服里的银子交给那个穷人。虎神说：“老虎其实不吃人，只吃禽兽。那些被虎吃掉的人，都是人中的禽兽。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;虎神对那穷人解释道，大抵人天良未泯者，其顶上必有灵光，虎见了就避开了；那些丧尽天良的人，灵光尽息，和禽兽没什么差别，虎乃得而食之。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;虎神接着说，譬如那个挑担的男子，劫富济贫，头顶上还有一簇弹丸大小的灵光，伏虎便不敢袭击他。而那个妇人，抛弃丈夫私奔改嫁，改嫁后还虐待丈夫前妻的孩子，经常把孩子打得体无完肤。她又偷后夫的钱，就是她怀中携带的那些个银子。她不断地做着这些坏事，积攒着罪恶，头顶的灵光消尽了，虎所看见的她，不再是人身了，理所当然就捕食了她。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;虎神说，“你今天能遇到我，也是因为你能很好地侍奉你的继母，省下妻子的口粮来供养她，你的善行使你头顶上的灵光有一尺多高，所以我叫虎来帮助你渡过难关，并不是因为你跪拜我、求我的缘故。好好行善事，定还会有后福。”说完，指示方向让他回去。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;纪晓岚在故事的结尾说：圣人通过神道来教化引导世人，确实是有深刻道理的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历史上，古罗马尼禄发起的对基督徒的惨烈迫害，造成四次大瘟疫，2500万至5000万人死亡。如今，中共对信仰真善忍的法轮功学员迫害长达二十多年，这场迫害的发起者江泽民制定的迫害政策是“名誉上搞臭、经济上截断、肉体上消灭”的灭绝政策；在实施迫害方面，湖北省和武汉市的各级官员都是冲在前面的：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）名誉上诋毁：由武汉电视台台长赵致真亲自策划指挥下，拍摄的诋毁法轮功的专题片《李洪志其人其事》。成为迫害早期唯一、主要的洗脑工具。在1999年7月22日，通过中央电视台向全国反复播出。此片在劳教所等处被用来强迫洗脑并作为酷刑折磨法轮功学员的依据。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）经济上截断：自一九九九年至二零一九年，据明慧网不完全统计，武汉地区法轮功学员被迫害造成经济损失总计金额至少两千万元。其中：抄家抢劫计61.06万元，罚款勒索计57.54万元，开除工职、下岗失业、停发或少发工资、退休金造成的经济损失计1329.73万元，“保证金”、“接送费”等计13.6万元。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）肉体上消灭：武汉同济医院器官移植研究院是大陆“器官移植的发源地”、是目前中国最大的专门从事器官移植临床与实验研究的综合性医疗服务与研究机构，是推动活摘法轮功学员器官的嫌疑。仅2005年2月份，该医院所施行的肾脏移植手术就达1000例以上，供源来自何处？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2001年12月21日，美国联邦法院以“缺席审判”方式判定原湖北省公安厅副厅长、“610办公室二把手的赵志飞虐杀罪成立。赵是第一个在海外被判有罪的迫害法轮功的中共官员。2006年7月，首届世界移植大会期间（美国波士顿），时任武汉同济医院器官移植研究院院长陈忠华因此被刑事起诉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“神目如电”。谁能证明这场对法轮功的迫害所积攒的业力，不是武汉灾难的根源呢？城门起火，殃及池鱼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大瘟疫面前，善良的法轮功学员自身遭受迫害的情况下，还不断地善意提醒人们，诚心诵念九字吉言“真善忍好，法轮大法好”可保平安，就是希望更多人能得到神的保护，跳出这场灭顶之灾。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;但愿您能接受法轮功学员的善意，退党退团退队，与作孽的源头中共撇清关系；诚念九字吉言，保重好自己和您的亲朋好友！&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">一个多月来，武汉新型冠状病毒肺炎疫情泛滥，许多人只能关在家里，情绪越来越紧张、焦虑，甚至惶恐。古人云，“神目如电”、“三尺头上有神灵”、“善恶有报”。中国传统文化称，每个人的命运都和自己和自己祖上的德行有关。下面的故事或许能帮您静下心来，缓解焦虑。 清朝礼部尚书、协办大学士纪晓岚讲过这么一个真实故事。北京房山西山深处有一个穷人，背井离乡去外地找活谋生。中途在山里迷路，他恍惚间看见三、四个身材高大、相貌狰狞的人，交谈后得知那四人是虎神，今天来是为了给老虎们配食。</summary></entry></feed>