<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.7">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-06-14T18:01:31+08:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">为你而来</title><subtitle>真相博客</subtitle><author><name>jiuren99</name></author><entry><title type="html">第二波瘟疫离我们还有多远？</title><link href="http://localhost:4000/2020/06/14/dierbowenyi/" rel="alternate" type="text/html" title="第二波瘟疫离我们还有多远？" /><published>2020-06-14T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-14T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/06/14/dierbowenyi</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/06/14/dierbowenyi/">&lt;p&gt;目前，全球疫情的走向每天都维持在确诊人数6、7万例左右，6月初出现了一天13万例的高峰。5月31日下午，上海医生张文宏称，因为外国的疫情仍旧比较严重，秋冬在中国发生第二波疫情是肯定的。未来一个月内如果疫情得不到很好的控制，全球确诊病例超1000万例都是看得见的，死亡人数也会随之上升。
他认为，初步看来，全球疫情始终在往前走，反弹的力度甚至超过第一波。比如，伊朗爆发二次疫情，6月3日周三，根据伊朗卫生部公布的官方数据，当地时间2日中午至3日中午，伊朗新增新冠确诊病例3134例，较一周前增加了50%，且创4月以来最高。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;一部分城市复阳率超过35&quot;&gt;一、部分城市复阳率超过35%&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;近日，一份内部文件“内蒙古中共肺炎出院患者复检阳性情况”显示，部分城市中共病毒（武汉肺炎）病例的复阳率超过35%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文件显示，包头市、鄂尔多斯复阳率均为36.36%，而呼伦贝尔市高达42.86%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从《重庆市出院患者复检总体情况表》来看，累计出院患者570人，复检出院患者570人，出院复检核酸阳性患者有174人，复阳率高达30.53%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从《广东出院患者复检总体情况表》复阳率达16.96%，《四川出院患者复检总体情况表》复阳率达14.18%，《山东出院患者复检总体情况表》复阳率达11.54%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;广东省疾控中心副主任宋铁曾表示，如果患者在出院后出现复检阳性，“肯定就是传染源，在防控方面要按照传染源来管理。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5月7日，北京大学第一医院感染疾病科主任、医疗救治专家组成员王贵强在国务院联防联控机制新闻发布会上称，从目前来看，新冠肺炎患者复阳初步的数据是5%-15%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;长期关注康复者“复阳”的问题的以色列总理内塔尼亚胡表示，如果海外媒体关于患者“复阳”的报导属实，他认为在武汉肺炎（中共病毒）疫情还未受到控制的情况下，全球疫情如果二次爆发，恐怕会让各国进入无政府状态，甚至可能导致人类面临终结。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;二内紧外松的东北疫情&quot;&gt;二、内紧外松的东北疫情&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;事实上，近期大陆已出现疫情升温迹象，黑龙江、吉林、辽宁三省先后有多座城市封城，显示疫情相当严峻。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;据吉林官方的网站消息，5月20日之前，吉林省舒兰市、吉林市丰满区已列为高风险区。一位受访者吉林市市民彭先生称，现在不仅小区封闭，还继续封城，现在疫情到底是什么状况老百姓只能是听新闻报导，可新闻又不报，咱们也不知道。他说，当局管控非常严厉，真实消息根本看不到。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一位名为小婷的东北网友说，吉林市疫情，广播紧急通知不戴口罩上大道就抓去隔离。目前东北三省接连爆发疫情，超过1亿人处于禁足状态下，民众生活艰辛，不满中共隐瞒疫情真相的作法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中共高压隐瞒疫情，地方官员都压制疫情不敢上报，“谁上报谁丢官”。中共国家卫健委6月1日公布新增感染病例突增近5倍，但外界普遍质疑官方的数字严重缩水。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;三古今预言已经兑现的与将到来的&quot;&gt;三、古今预言：已经兑现的与将到来的&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;在中国大陆的网站、朋友群已经在广泛流传着《刘伯温太白山碑记》。在只要输入“刘伯温”三个字就会有众多的结果显示。不同的解读有着不同的认识，然而有一个共同点就是对于“刘伯温碑记” 预测武汉肺炎发生的时间、地点，都有着明确的认同。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;刘伯温在碑文中说，瘟疫发生在猪鼠年的冬季，地点在湖广。“若问瘟疫何时现，但看九冬十月间。”“三愁湖广遭大难……十愁难过猪鼠年。”从猪年（2019年）黄历10月起，将有一场大瘟疫从湖广开始蔓延，瘟疫直到鼠年（2020年）黄历7月13日达到顶峰。不少看到这一结果的人，颇为震惊。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2019年12月1日，武汉金银潭医院副院长黄朝林在国际医学期刊《柳叶刀》上发表论文，说发现一例新型冠状病毒感染的肺炎患者，这位武汉肺炎的首例患者的症状出现时间就是2019年11月（黄历2019年10月），与刘伯温预测的瘟疫出现时间完全一致。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中国人对于“天人合一”并不陌生，“举头三尺有神灵”更是让人知道对于人类并不了解的事情要心存敬畏。而天象的变化，总是在不经意间传送给人类，或通过预言，或通过童谣，或通过异象示警，目地都是为了保佑善良的人们能够免于各种灾祸。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《搜神记》（卷十三）中记载，秦始皇的时候，由拳县有童谣说：“城门有血，城会陷没成湖泊。”有个妇女听见了这歌谣后，天天去探看。看门的将官要收捕她，她就讲了她天天来探看的原因。后来这看门的将官用狗血涂在城门上，想吓唬这个妇女。妇女又来看城门，当看见城门真的有血时，便奔跑着离开了，而认为童谣不过是孩童随口编造的人却没有逃过劫难，县城变成了一片汪洋。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一位14岁的印度少年名叫阿南德，从小修习梵文经典，有着对传统学问的钻研。2019年8月22日，阿南德在油管（YouTube）上传了一段视频，标题是《2019年11月至2020年4月的世界大劫》（Severe danger to the world from Nov 2019 to April 2020）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当时这段视频发表时并没有人在意，然而当武汉肺炎爆发时，人们发现他所描述的现象正在一一发生，“一场威胁世界各国的灾难将从2019年11月开始，在2020年3、4月进入高峰，给世界带来非常艰难的时期。这6个月内，灾难将会从经济到航空服务，让世界遭受种种苦难。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在4月份，阿南德发表题为《2020至2021年世界的未来》（Future of The World 2020-21）的一段短片，他预言说2020年12月20日将会发生另一场灾难，比中共肺炎疫情还严重，而这场灾难的冲击将延续到2021年3月。他还说，人们不知道病毒是谁做的，但很可能是上天在消减人类的罪业。这位印度少年的预言似乎是对刘伯温碑记的一种印证。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;四这场瘟疫怎么解除&quot;&gt;四、这场瘟疫怎么解除？&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;武汉肺炎疫情到底将怎么变化？在《刘伯温碑记》中，一再警醒世人，猪鼠年的瘟疫是一场很大的劫难，“贫者一万留一千，富者一万留二三，贫富若不回心转，看看死期在眼前。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;既然有预言警示劫难的到来，那么就应当有解劫的方法，《刘伯温碑记》写到：“世上有人行大善”，“除非善乃能保全。” 对于这场瘟疫怎么解除，刘伯温碑记是这么说的：“七人一路走，引诱进了口，三点加一勾，八王二十口，人人喜笑，个个平安。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“七人一路走，引诱进了口”，是“眞”字（“真”的古代写法）。“眞”的上部似“七”，下部由“人”、“一”组成；将“引”字的“弓”进了“口”，就是“目”字，“引”字中“一竖”移至左侧，这“一竖”加“目”组成“眞”的中间部份。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“八王二十口”把这个八倒过来放在王上，把二竖起来拆开在十的左右各放一竖，再把口放在最下面就是“善”字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“三点加一勾”，是“忍”字，这里是将“三（个）点加（到）一（个）勾”中，将一“点”加到“勾”上部“刀字头”中，成了“刃”，将二“点”加到“勾”下部“厶”中成了“心”，上下从新组合成“忍”。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;希望人们能够顺应这三个字、在危难中得到救度，但又不能将这至高的天机尽泄世间，刘伯温用字谜的方法将这个三个字告诉世人，可谓颇费了一番苦心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对每一个生命而言，上天都公平地赐予其选择和决定自己未来命运的机缘。中国人有句俗话，“宁可信其有，不可信其无。”放下观念，换一个角度去看现实中发生的一切，大瘟疫已经发生，未来大概率卷土重来，在这样的危难之时，怎能不珍重任何一个渡劫的契机。希望读者朋友在历史巨变的关头，能做出明智的选择！&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">目前，全球疫情的走向每天都维持在确诊人数6、7万例左右，6月初出现了一天13万例的高峰。5月31日下午，上海医生张文宏称，因为外国的疫情仍旧比较严重，秋冬在中国发生第二波疫情是肯定的。未来一个月内如果疫情得不到很好的控制，全球确诊病例超1000万例都是看得见的，死亡人数也会随之上升。 他认为，初步看来，全球疫情始终在往前走，反弹的力度甚至超过第一波。比如，伊朗爆发二次疫情，6月3日周三，根据伊朗卫生部公布的官方数据，当地时间2日中午至3日中午，伊朗新增新冠确诊病例3134例，较一周前增加了50%，且创4月以来最高。</summary></entry><entry><title type="html">读《看见瘟神》有感</title><link href="http://localhost:4000/2020/06/05/kanjianwenshen/" rel="alternate" type="text/html" title="读《看见瘟神》有感" /><published>2020-06-05T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-05T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/06/05/kanjianwenshen</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/06/05/kanjianwenshen/">&lt;p&gt;刚才有朋友介绍看一篇文章，文章里提到明慧网3月27日的文章《看见瘟神……》。上网搜索，找到该文章，说瘟神现在这波中共病毒是布场，因此死亡人数少，是给活着的人寻找生的时间的。瘟神说，「我还会再来的」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;想起公元541年到公元591年的50年间， 强大、无人能战胜的古罗马帝国被四次可怕的黑死病（鼠疫）灭亡了。我相信，在魔鬼已经统治着我们世界的当口，不会需要50年了，5年也不可能。此文章中更讲明了原因，时疫使君（瘟神）说：「二十多年来，大法修炼者给世人讲真相，有多少人不听真相，你送到各家的真相福音，又有多少人珍惜？时间真的很长啊。世人好坏不分，人心畜化，追随红魔，业力滔滔，招致时疫。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一位朋友说，感觉清理地球的工作在今年年底可能就会结束了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;那么，文章《看见瘟神》的主要内容是什么呢？整理整理，刊登如下：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;瘟神，在天界称为时疫使君，行天界之命，行瘟布疫。有行人疫的、行畜疫的、行禽疫的、行谷疫的，等等，不一而足。行人疫的又有划分，比如有行痘使君、腮疫使君、脑疫使君等等。人类的每一次瘟疫，在另外空间都有瘟神出现。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我看见过一幅油画，画的是罗马发生瘟疫时，行瘟疫的天神拿着棒子，杵一户人家的大门。天神杵几下，这家就会死几个人。看画时，我想：「原来西方的天神行瘟布疫时，使用的器具和表现的形式是这样的啊。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;那么，时疫使君在东方行瘟布疫又是一种怎样的形式呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我在二零二零年的一月、二月、三月分别看见了一些与瘟疫相关的景象，我把它写出来。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;一一月份看见可怕的版图&quot;&gt;一、一月份，看见可怕的版图&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;二零二零年的一月中旬，我通过天目看见，中国的版图出现了，一个黑乎乎的人形卧在整个版图上，由里向外浮现出来。在这个人体的任何一个部位上，都有可怕的黑手，握着可怕的刑具，这个身体还在向外扩展，那些黑手还要越过高山和海洋，要把更多的生命抓在手中。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;二二月份看见瘟神&quot;&gt;二、二月份，看见瘟神&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;在二月下旬的一天晚上，我正在忙家务，一抬头，看见一个时疫使君（瘟神）站在空中。他一身黑色的装束，手中拿着一个紫色皮囊，脸上罩着一个黑色的面具，面具上鼻孔喷焰，眼睛湛红，正在回首望向西南方向，并且还在心中啧啧称奇。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我顺着他注目的方向望去，看到他关注的正是我哥哥居住的地方。时疫使君知道我看见了他，回过头来，摘下脸上的面具，露出天神的原貌，他对我说：「你哥哥是个非常聪明的人，将来也是一个位列仙班之人。」我点头认可。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;与此同时，我看见另外空间出现了两个册子，一本是金色的，里面记载的人都是三退的人，这样的人都有好去向。还有一本黑色的册子，上面记载的人都是额前带有邪党标志的人（入过党、团、队的人），这样的人就危险了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;因为我居住的小区出现中共病毒病例，小区被封锁二十天了。我在意念中说：「因为行瘟布疫，邪党封锁小区，使大法弟子不能救人，心里着急呀。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时疫使君说：「二十多年来，大法修炼者给世人讲真相，有多少人不听真相，你送到各家的真相福音，又有多少人珍惜？时间真的很长啊。世人好坏不分，人心畜化，追随红魔，业力滔滔，招致时疫。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说话间，从时疫使君携带的信息来看，我知道他还不是行瘟布疫中的顶级使者，但是级别也很高，如果非要排名的话，就把他列为第二位吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这时，从空中又聚集来四位时疫使君。他们都戴着面具，分别穿着紫色衣服、蓝色衣服、赭色衣服、绿色衣服，腰间都挂着一个皮囊。他们行色匆匆，招呼时疫使君快走，要到另一个地方行瘟布疫。要走时，黑色装束的时疫使君对我说：「我还会再来的。」说罢，戴上面具，又和其它使君说起他看到的那个聪明人做的事情，五个神驾云而去。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时疫使君所说的聪明人——我的哥哥，我给大家介绍一下。在我家亲戚的眼中，我哥哥是个实在人。有的亲戚认为他傻，不知道攒钱，不知道娶媳妇，花钱大手大脚，家族中谁有困难他都去帮助；接受帮助的人，背后又笑话他傻。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我觉的时疫使君认为我哥哥聪明，是因为他认同大法。哥哥非常尊重大法师尊。他只要来我家，就买最好、最贵的供果，供奉在师尊的法像前，很虔诚的跪拜师尊，请求师尊加持自己做个好人，洁身自好。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哥哥对大法弟子也非常尊重，有时遇到大法弟子给他讲真相，他就象见到了亲人一样，还告诉大法弟子：「我亲人也修炼，和你们一样。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有一次出差，他找了一个旅店，和店主讲价。進了房间后，看见墙上贴着大法图片，他知道店主是修炼大法的，马上为自己的讲价觉的不好意思。他找店主，要多给钱，店主说啥也不要。后来只要他到这个地方，一定要住这个店。他还请同修的不修炼的家人吃饭，劝同修家人要体谅大法弟子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哥哥还经常拿出钱，赞助大法弟子的项目。他看见我发放真相小册子，就说：「这得花不少钱吧？」就拿出钱给我，还帮助我发放真相资料。看见我打真相语音电话，觉的这也不少花钱，就又拿钱给我；他认识外地的同修，看见他们在做台历，就拿出钱来帮助。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哥哥还一直在畅通无阻的花真相币，他问开店铺的人：「用不用零钱，我这有。」很快就能把三四千元的真相币换出去。他还经常在火车上讲动态网上的事情，讲贪官如何腐败，讲法轮功在香港、台湾和世界各地的洪传。他买了一串项珠，闲着没事的时候，就念：「法轮大法好，真善忍好，师父好！」他对我说：「能感觉到大法师父在引导我。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时疫使君心中啧啧称奇的是他对大法的尊重，认为他有正确的选择，这个选择使他有了好去向。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对于我看到的这个景象，我有如下感悟：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）瘟疫流行，是有原因的，人心败坏，道德沦丧，好坏不分，亵渎神灵，招来灾难。在古时，瘟疫流行，明白人都知道是天谴。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）时疫使君对我说：「我还会再来的。」意味着他还会再来。时间紧，大法弟子还要抓紧救人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）世人对大法的尊重，会给世人带来极大的福报。李洪志师尊在《转法轮》的开篇《论语》中说：「人类对大法在世间的表现能够体现出应有的虔诚与尊重，那会给人、给民族或国家带来幸福或荣耀。天体、宇宙、生命、万事万物是宇宙大法开创的，生命背离他就是真正的败坏；世人能够符合他就是真正的好人，同时会带来善报、福寿；作为修炼人，同化他你就是个得道者——神。」&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;三三月份看见金色的希望&quot;&gt;三、三月份，看见金色的希望&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;在三月十八日，我在学法时，看见眼前出现了一片金色的光芒。在金色的光芒中，我看见了一个金色的手，散发着柔和的光芒。那光芒在跳跃，在排列，给人以温暖和希望。我的直觉是：金色的手和大法相关，我心里认为，那是师尊拯救世人、拯救众生之手。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三月十九日，我在学法时，眼前又出现了一片金色的光芒。金色的光芒中，我又看见了金色的手。在金色的手心，出现了一个神韵艺术团的演出镜头：当大海啸来临，巨浪翻滚，人类面临灭顶之灾时，伟大的师尊出现了，在挥手之间，解了巨灾巨难。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三月二十日，在明慧网上我看见了李洪志师尊的新经文《理性》。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三月二十一日，我和同修一起学新经文。在一位同修读经文时，我看见她嘴里不断的出法轮，还有一位同修读的时候，也是如此，那些法轮接二连三的从嘴边飘落，五颜六色，绚丽缤纷。这两位同修一直在配合着送真相资料，一位同修在小区被封锁时期，每天半夜十二点以后出去，小区门都锁着，她就从大门底下钻進去，把资料送到各家各户。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我和同修悟到：师尊暂时延缓了大陆的灾难，再给大法弟子一个救人的时间，因为大法弟子在面对世人被淘汰的惨状时，普遍升起了慈悲之心，都想要好好救人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;李洪志师尊暂时延缓了大陆的灾难，也给世人得救留下一个最后的时间，世人面对生命的危机时，能否想起神，能否相信神的使者——大法弟子，能否相信大法弟子讲的真相，从而回归于神。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;李洪志师尊说：你们「是在历史的最危险中救人的，如讲真相、三退、真心念真言，都是最好的灵丹妙药、救人的办法。人心的改变就会使事情向正面转向。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;该文章作者说：由此，我更深刻的理解了我看到的金色的手和金色的希望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;朋友们，这场大淘汰的瘟疫是注定要来的，淘汰的是什么样的人，留下的是什么样的人，瘟神交代的一清二楚。（文/许灵）△&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">刚才有朋友介绍看一篇文章，文章里提到明慧网3月27日的文章《看见瘟神……》。上网搜索，找到该文章，说瘟神现在这波中共病毒是布场，因此死亡人数少，是给活着的人寻找生的时间的。瘟神说，「我还会再来的」。</summary></entry><entry><title type="html">英首相病危后再给生机</title><link href="http://localhost:4000/2020/06/05/yingguoshouxiang/" rel="alternate" type="text/html" title="英首相病危后再给生机" /><published>2020-06-05T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-05T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/06/05/yingguoshouxiang</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/06/05/yingguoshouxiang/">&lt;p&gt;美国总统川普（特朗普）政府再三劝说与警告英国首相，让中共华为参与英国5G网络建设是非常危险的，是没有隐私、没有安全感的。但是约翰逊一意孤行，直到被瘟疫的眼睛盯上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中共病毒是长着眼睛的，专门冲着热爱中共、支持邪党的人去的。无论想法多么隐蔽都没有用，因为中共病毒是瘟神，瘟神也是神，所以被抓住的，没有一个是被冤枉的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3月27日，55岁的约翰逊宣布其新冠肺炎(中共病毒)检测呈阳性，成为全球第一位确诊的国家领导人，并按规定在唐宁街首相官邸自我隔离一星期。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4月3日一星期过去了，约翰逊的症状并没有消失，依然在发烧。他在推特上通过视频宣布将继续宅在首相官邸，继续自我隔离，直到痊愈。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4月5日，约翰逊病情加重。唐宁街说：「根据医生的建议，首相今晚已被送往医院接受检查。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;据《泰晤士报》4月13日的报道，英国首相约翰逊12日出院。他特别在唐宁街首相府录制了一段视频，感谢在他住院期间悉心照料他的医护人员，并同时承认，住院后一度濒临死亡。约翰逊是在一周前因为确诊感染了新冠病毒(中共病毒)后病情恶化，被送进伦敦市中心的圣汤马斯医院接受治疗，其中三个晚上更因为病情危急被送进了重症监护室抢救。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;约翰逊染疫，差点「光荣」了，表面看是坚持要使用中共华为的5G，实际上还是对中共的邪恶缺乏基本的认识。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;据英国《每日邮报》称，目前英国政府每天都从中国大陆空运医用防护装备，以解英国有关物资短缺的燃眉之急。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;结果，华为5G还没签约，中共国的伪劣口罩等医用防护装备先来给英首相提个醒儿。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;报道透露，在飞机起飞前，英国官员临时要求检查质量，部份防护装备被移下飞机接受检查，结果发现不符合订购时的标准。还有一些运到英国之后，英国公立医院的人员一打开包装箱才发现，不但包装箱上的产品标示写错了，而且许多箱内并非是英国最紧缺的医用防护装备，而是普通生活用口罩等。更糟糕的是，其中一些产品因为不符合英国的产品安全标准，运到英国后根本不能使用。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4月27日，英首相约翰逊出院后第一天上班，这些情况不知他是否已经知晓。中共国连假冒伪劣的口罩都往急需的国家出口，那华为的5G怎么能不出大问题呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目前，英国累计超过15万2千人确诊，2万732人死亡。单日新增确诊4463 例，死亡413人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;约翰逊在唐宁街首相府外发表讲话，说英国正处于最危险时刻，不会太快放松限制。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实，放松限制或不放松限制,戴口罩或不戴口罩，人之间相距1到2米或没有如此距离，都没有任何区别，因为此次全球流行的大瘟疫是捉拿爱中共邪党的国家、城市、组织和个人的。所以各国政府官员在制定措施时要对症下药，才能使国人死里逃生。(文/张目)△&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">美国总统川普（特朗普）政府再三劝说与警告英国首相，让中共华为参与英国5G网络建设是非常危险的，是没有隐私、没有安全感的。但是约翰逊一意孤行，直到被瘟疫的眼睛盯上。</summary></entry><entry><title type="html">翻墙方法汇总</title><link href="http://localhost:4000/2020/06/05/ruhefanqian/" rel="alternate" type="text/html" title="翻墙方法汇总" /><published>2020-06-05T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-05T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/06/05/ruhefanqian</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/06/05/ruhefanqian/">&lt;h2 id=&quot;自由门&quot;&gt;自由门&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;下载后，打开运行， &lt;a href=&quot;/blog/files/ziyoumen.zip&quot;&gt;下载地址&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ssronline&quot;&gt;SSRonline&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;比较便宜的VPN， &lt;a href=&quot;https://www.sspro.net/&quot;&gt;访问地址&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;其他&quot;&gt;其他&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://github.com/jyg86/4/wiki&quot;&gt;一键翻墙&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">自由门</summary></entry><entry><title type="html">为什么退党与保命有关</title><link href="http://localhost:4000/2020/06/04/suantuibaoming2/" rel="alternate" type="text/html" title="为什么退党与保命有关" /><published>2020-06-04T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-04T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/06/04/suantuibaoming2</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/06/04/suantuibaoming2/">&lt;h2 id=&quot;九评&quot;&gt;“九评”&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;2004年11月，大纪元时报系列社论《九评共产党》在海内外引起轰动。此后《九评》在中国大陆禁而不止，悄悄走入千家万户。《九评共产党》全面剖析了中共历史，揭示中共反人类、反宇宙的邪恶本性。“九评”的发表唤起了民众精神觉醒、驱除了人们对共产党魔教的恐惧，并引发中国民众的“三退”（退党、退团、退队）大潮。八年过去，“三退”人数已经突破1亿2千8百多万。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;莫错机缘&quot;&gt;莫错机缘&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;2012年2月“重庆事件”爆发，进一步印证了“九评”对中共的揭露、加深了大陆百姓对中共邪恶本质的认识，激发了大陆又一波的退党高潮，天灭中共已势不可挡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;为什么要声明“三退”？这是关系到一个人的生命与未来的重大问题。中共的统治是中国历史上最黑暗、最荒谬的一页，它毁灭传统文化，亵天谤佛，战天斗地，各种运动已造成八千万中国人非正常死亡。今天中共统治的中国环境恶化，道德沦丧，官场腐败，十恶俱全。特别是中共残酷迫害修炼“真善忍”的法轮大法修炼者，令人神共怒。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2002年贵州发现了距今2.7亿年的藏字石，石上清晰显示“中国共产党亡”六个大字（见下图），经科学鉴定，此六个字为天然成，昭示了天灭中共的天象。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中外历史上的许多预言都预见到今天的人类正处于新旧交替的特殊时期，及人类此时将有大劫之忧，预言了即将在中国发生的一件惊天动地的大事：天要灭中共以及天灭中共时其追随者将被一同诛灭的可怕惨景！修炼界有真功夫的人指出，凡举手宣誓加入共产党组织的人，身上都被打上了一个印记（兽印）。不抹去“兽印”的人就会随着中共一起被销毁。法轮功学员劝人们“三退”，不是搞政治，而是为使对着中共血旗发过毒誓的人抹去“兽印”，逃过大劫保平安。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天网恢恢，善恶分明；苦海有边，生死一念！为了生命的平安，诚望你赶快觉醒，莫错机缘。
&lt;img src=&quot;/images/blog/cangzishi.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;应验的誓约&quot;&gt;应验的誓约&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;宣誓，古代也叫起誓，是用最郑重的形式，誓约、发誓是让别人相信、让自己恪守诚信的最高级别的“诺”，等于让神监督自己。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誓言是不可违背的，古今这方面的实例数不胜数。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《隋唐演义》中的秦琼与罗成发誓的故事，就很耐人寻味。秦琼与罗成是表兄弟，秦琼的锏神出鬼没，罗成的枪天下无双。两人发誓把自己的绝活教给对方。罗成发誓：教不完罗家枪，被乱箭射死；秦琼发誓：授不尽秦家锏，吐血而亡。罗成教秦琼的时候，留了一手回马枪；秦琼教罗成的时候，留了一手撒手锏。以后，在一次战役中，罗成被乱箭射死。在《薛仁贵征东》中，病重中的秦琼争夺帅印领兵出征，在举石狮的比赛中吐血后不久而亡。应验了各自的誓言。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;除了共产党，世界上没有第二个政党要求人在加入时发毒誓要把生命献给它。共产党党章规定：“预备党员必须面对党旗进行入党宣誓”。党旗代表着党，预备党员通过入党宣誓，表明他们自愿终身牢记自己誓言，把自己的一切交给党安排。因为共产党自称魔鬼幽灵，那么对共产党宣誓效忠、献身、牺牲，就是向魔鬼幽灵宣誓效忠、献身、牺牲。这样的宣誓内容是一个卖身的契约。在中国大陆，大多数国民也是党民，很多人都主动或被动地宣誓入过队、团、党，人们并不知道这种党旗下的宣誓意味着什么，也有很多人认为入党宣誓流于形式，是无所谓的事。但是，宣誓的性质并不会因为人认为“无所谓”就变得“无所谓”了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2004年《九评共产党》发表后，中共立即在全国上下搞起一场所谓“保先”运动，其中一个重要内容就是重温入党誓言，实质上就是强迫人们向共产党再发一遍毒誓，达到加强对人控制的目的，就是要捆绑更多的人同它一起毁灭。或许有人说：那都是哪年哪月的事了，团、队我早就不是了，或我早就不交党费了。可你以前发的毒誓还有神记录在案呀！如今上天给了人废除毒誓的机会——退出党、团、队（用真名、化名、小名均可，因为神看人心），就看每个人如何选择了。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;退党退团退队三退方法&quot;&gt;退党退团退队（三退）方法&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;可使用真名、化名、小名&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;用海外邮箱发表声明&lt;/strong&gt;
tuidang@epochtimes.com&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;用破网软件登录&lt;/strong&gt;
http://tuidang.epochtimes.com&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;退党电话&lt;/strong&gt;：001-416-361-9895
         001-866-697-6570&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;退党传真&lt;/strong&gt;：001-510-372-0176       &lt;br /&gt;
        001-702-248-0599&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;没有上网渠道者，可先将声明张贴在适当的公共场所，起到表明心意的作用，以后再上网。&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;更详细下载请阅读&lt;/strong&gt;：&lt;a href=&quot;/blog/files/mcjy-f-doc.doc&quot;&gt;末失机缘&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">“九评” 2004年11月，大纪元时报系列社论《九评共产党》在海内外引起轰动。此后《九评》在中国大陆禁而不止，悄悄走入千家万户。《九评共产党》全面剖析了中共历史，揭示中共反人类、反宇宙的邪恶本性。“九评”的发表唤起了民众精神觉醒、驱除了人们对共产党魔教的恐惧，并引发中国民众的“三退”（退党、退团、退队）大潮。八年过去，“三退”人数已经突破1亿2千8百多万。</summary></entry><entry><title type="html">誓言与兽的印记</title><link href="http://localhost:4000/2020/06/04/suantuibaoming3/" rel="alternate" type="text/html" title="誓言与兽的印记" /><published>2020-06-04T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-04T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/06/04/suantuibaoming3</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/06/04/suantuibaoming3/">&lt;h2 id=&quot;誓言非儿戏人忘天不忘&quot;&gt;誓言非儿戏，人忘天不忘&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;靖康二年，宋徽、钦二宗及嫔妃、官员等上万人被金兵俘虏 北上，史称“靖康之变”。南宋皇帝宋高宗后来与金国达成和议， 显仁皇后将被放回去。临走时，钦宗拉着她的手，哭着说:“我 如果能够南归，让我做太乙官使我就心满意足了，没有其它奢望 了。”显仁皇后说:“我回去后，如果不想法来接您，就瞎了我 的眼睛。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;”显仁皇后回去后，当时的宋高宗并没有要接回钦宗的意思。 显仁皇后很失望，也没有敢再多说。不久，显仁皇后就双目失明 了，到处寻找医生治疗，但都没有治好。后来有一个道士进宫来， 用金针在她眼睛上一拨，她的左眼就复明了。皇后非常高兴，请 道士再治好她的右眼，道士说:“您以后就用一只眼睛看东西， 一只眼睛应验您的誓言吧 !”&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;入党发毒誓被打上兽印&quot;&gt;入党发毒誓被打上“兽印”&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;《共产党宣言》开头第一句就说:“一个幽灵，共产主义 的幽灵，在欧洲游荡。”因为共产党自称魔鬼幽灵，那么在加 入中共党、团、队组织时对共产党宣誓效忠、献身、牺牲，就 是向魔鬼幽灵宣誓效忠、献身、牺牲。把生命献给共产党，就 是把生命交给魔鬼幽灵的过程，是一个人放弃人性、放弃自由 的过程，这个生命就从此成为共产党(魔鬼)的奴隶和工具。 这样的宣誓内容是一个卖身的契约，是一个毒誓。随着毒誓的 发出，在人的右手和额头上就会被印上了一个魔鬼的印记，也 称为兽的印记(兽印体现在另外空间的身体上)。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;关于被打上兽的印记的人们&quot;&gt;关于被打上“兽的印记”的人们&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;《圣经·启示录》是一部伟大的预言。其中有关于赤龙(红兽) 的论述，讲到将来某个时候，人们被欺骗着向赤龙(红兽)发了 毒誓，就会被它打上“兽的印记”，简称“兽印”。而很多民间 的高人都知道，共产党符合赤龙(红兽)的特征。《圣经·启示录》 中还称，能否抹去“兽印”，将是人人都必须面临的生死之间的 选择。那么，当你声明退出中共“党、团、队”时，你的“兽印” 就会抹去，就不会在“天灭中共”时随它一块遭殃。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界上各个民族与国家流传的许多预言，都预言了中共的产 生与灭亡，预言了即将在中国发生的一件惊天动地的大事:天要 灭中共，以及天灭中共时其追随者将被一同毁灭的可怕惨景!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上天安排了人类的历史和未来，但却不能替人选择未来，人 必须自己选择自己的未来，这是一条天理!所以神的种种苦心安 排和警示，都是为了让人类走到历史的最后那一步关键时刻做出 明智的选择。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;更多内容几点下载阅读&quot;&gt;更多内容几点下载阅读&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;更详细下载请阅读&lt;/strong&gt;：&lt;a href=&quot;/blog/files/santuishouce-read.pdf&quot;&gt;三退手册&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">誓言非儿戏，人忘天不忘 靖康二年，宋徽、钦二宗及嫔妃、官员等上万人被金兵俘虏 北上，史称“靖康之变”。南宋皇帝宋高宗后来与金国达成和议， 显仁皇后将被放回去。临走时，钦宗拉着她的手，哭着说:“我 如果能够南归，让我做太乙官使我就心满意足了，没有其它奢望 了。”显仁皇后说:“我回去后，如果不想法来接您，就瞎了我 的眼睛。</summary></entry><entry><title type="html">重庆退伍老兵游历阴曹地府 见到阎王爷</title><link href="http://localhost:4000/2020/06/04/chongqinglaobingyoulidiyu/" rel="alternate" type="text/html" title="重庆退伍老兵游历阴曹地府 见到阎王爷" /><published>2020-06-04T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-04T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/06/04/chongqinglaobingyoulidiyu</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/06/04/chongqinglaobingyoulidiyu/">&lt;p&gt;坐在客车上，他突然感觉有人拧着他的肩膀在空中飞，一会儿就来到一座高大巍峨的宫殿，在确信见到阎王后，他知道自己已身处阴曹地府。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;两个差役架着他过了奈何桥，这是送人转世投胎必经地，桥下是万丈深渊。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再往前走，他看到大池子里被鳄鱼、毒蛇、狮子等猛兽撕咬的人们，凄惨的哀嚎声让人毛骨悚然，还有在各类恐怖刑具上受刑的人，旁边是施刑的鬼役，尽管人们不断的痛悔求饶，但无济于事……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这听起来犹如聊斋志异的神话传说，不过它确是发生在现代人身上的真实故事，3月7日，在重庆市垫江公安局审讯室内，退伍军人成德富向绑架和审讯他的警察们讲述了以上他亲身经历的神奇事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警察听了都觉得很震惊。一拨警察听完走了，又来一拨，说：“我们还没听到呢，快再给我们讲一下”。就这样，成德富一直讲到了晚上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明慧网报导，重庆市垫江县桂溪镇，曾在38军当兵的73岁退伍老军人成德富，因传阅几份国家文件，2020年3月7日，他被垫江县“610”和国保大队的警察一伙人闯进家中绑架，遭遇抢劫和殴打。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成德富传阅的文件包括：国务院新闻出版署50号有关废除出版法轮功书籍的禁令、宪法关于信仰自由和言论自由等公民权利条款的摘录、公务员法关于执行上级错误命令的追责条款以及国务院公安部认定的十四种邪教并不包括法轮功。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;此后，73岁的成德富被带到了垫江公安局，遭警察多次殴打和侮辱，老人被打掉2颗牙齿。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成德富对殴打他警察说：“我都73岁了，一个和你爷爷差不多大的白发苍苍的老人，你也打，你良心在哪里？”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一个穿便衣的男警察还把在成德富家抄家抢来的法轮功书籍踩在脚下，把法轮功师父的像坐在身下，成德富难过的老泪纵横，告诉他，你这样会遭报应的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;随后，成德富还是本着善心告诉警察为啥要修炼法轮功的原因。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成德富曾在38军当兵。当年，他在大冬天只穿内裤、光着身子疏浚天津河道时患上了多种严重疾病。他开始修炼法轮功后，只听了李洪志师父的一讲讲法录像，身患疾病的他就完全康复了，几十年来胸口像石板一样压着的感觉也不翼而飞。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他不但得到了一个健康的身体，法轮功真、善、忍的修炼原则还让他得到了心灵的净化和心性提高，为人处事时能替别人考虑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成德富因修炼受益，他不但讲述法轮功的真相还道出了一段神奇的经历。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2011年7月，天正热，他因一个朋友卷了他的几万元钱跑掉了，急得几天吃不下饭。在寻人的路上，他坐在客车上突然感到胸口心脏部位被拍了一下，然后感觉两个人拧着他的肩膀在空中飞，一会儿就来到一座高大巍峨的宫殿。只听得一个声音说：“王爷，您要的人我们给您带来了。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;那个王爷叫成德富抬起头来。成德富看他头上戴着古时候皇帝戴的前后都挂着成串的珠子那种帽子（书面名称叫冕冠或旒冕），心想：既然穿着皇帝的服饰却被称为王爷，大概是阎王爷吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成德富问：“你是不是阎王？”他回答道：“对，我就是你们阳间所说的阎王。你们阳间不是不相信有阎王、地狱吗？现在你已经到了阴曹地府，我就是阎王。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;阴间为了防止抓错人也是要核对身份、验明正身的。阎王问成德富：“你叫什么名字？”成德富说我叫成德富。阎王翻了一下案桌上的一个大本子（大概就是生死簿吧），说：“嗯，有这个人。”阎王又问成德富：“你多大岁数了？”成德富说：“64岁了。”阎王“咦”了一下，嘀咕了一声：“不对。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成德富赶紧说：“我这个‘成’是成都的‘成’哦。”阎王说：“错了错了，抓错了。那个该抓之人叫陈德富，四十多岁，罪大恶极，阳寿已到，该抓的是他。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;阎王马上吩咐其他差役去捉拿那个和成德富名字几乎相同的人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;阎王翻开另外一个本子，说：“你不属于我们管。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成德富问：“我不属于你们管，那属于哪个管？”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;阎王说：“你属于上面管，天上管。你看你的名字都已经注销了。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成德富一看，果然名字被一笔勾销了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;阎王又对成德富说：“你知道吗？你是有任务的，你的任务就是多做好事多救人。”阎王又说：“你既然来都来了，不妨参观一下再回去。”吩咐抓成德富来的那两个差役当他的导游。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;来到奈何桥前，看到桥下万丈深渊，成德富不敢过。两个差役架着他才过了奈何桥。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;差役说：“因为你是我们王爷的客人，我们才这样客气对你。如果是真正犯了罪，阳寿到了的，哪管你怕不怕，铁链子套上一拉就过来了。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;过了奈何桥，就看到一个一望无际的大池子，里面全是人，被血水泡着，人们被鳄鱼、毒蛇、狮子等各种食肉动物撕咬着，到处是残肢断腿，凄厉悲惨的哀嚎声让人毛骨悚然。尽管他们不断的痛悔求饶，但无济于事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;过了这个池子，是一个极其宽敞的广场，广场上摆着各种各样的刑具，每个刑具上都有人在受刑，刑具旁边是施刑的鬼役。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;参观的第一个刑具是一男一女被一个长铁杆像穿糖葫芦一样穿在一起，两个的脸都是上半部被割了，耷拉下来盖住下半部分，相当吓人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;陪同的差役解说道：“这两个是在阳间乱搞男女关系的，通奸。既然不要脸，就把脸盖起来。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二处是一个人的舌头被一个铁钩子钩住吊着。差役说这个人是在阳间爱嚼舌头、到处挑拨是非、唯恐天下不乱的人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三处是一个人被用小刀一片一片的割肉。差役说：“这个人在阳间爱占小便宜，做生意缺斤少两。他占多少便宜，割多少肉。”成德富问：“他一生要占多少啊，还得清吗？”差役说：“还得清，还得清。还完为止。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第四处是一个大胖子，肉被一坨一坨的宰下来，差役说这是个贪官。成德富心想：他在阳间贪钱的时候那百元大票子一捆一捆的，受刑的时候就一坨坨的宰。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/blog/diyutu.jpg&quot; alt=&quot;图为明代《地狱十王图》之一，哈佛大学赛克勒博物馆藏。（公有领域）&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正要参观下一处时，阎王说：“时间到了，该回去了。再不回去，就来不及了。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;阎王又问成德富：“我刚才给你说的，你记住了吗？”成德富说：“我记住了。”阎王说：“那你重复一遍。”成德富说：“要回去多救人。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;于是，阎王叫那两个差役快把成德富送回去。两个差役提着成德富往上一扔，成德富心里一惊，大叫一声。叫声刚停，就听到耳边有人问：“你喊什么？”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成德富定睛一看，原来躺在县医院的重症监护室里，病床边坐着司机和售票员。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;售票员说：“看到你晕倒后，我们以最快的速度把你送到垫江县人民医院来，才把车开到车站下客。下完客，我们立刻就过来守着你。你输液也输不进，输氧也输不进。呼吸和脉搏都感觉不到，医生都准备宣布死亡了。我们觉得你还有点体温，就让医生再等会。你再不醒过来，医生就要把你推进停尸房了。你看从6点到现在，都10点了。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;经过这次地狱经历后，作为信仰神佛，敬畏天地的法轮功学员，成德富在修炼上也逐渐更精进起来。他希望自己的经历能惊醒那些不信善恶有报，还在迫害法轮功的无神论者。&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">坐在客车上，他突然感觉有人拧着他的肩膀在空中飞，一会儿就来到一座高大巍峨的宫殿，在确信见到阎王后，他知道自己已身处阴曹地府。</summary></entry><entry><title type="html">大疫中觉醒　三退保平安</title><link href="http://localhost:4000/2020/06/04/dayijingxingsantui/" rel="alternate" type="text/html" title="大疫中觉醒　三退保平安" /><published>2020-06-04T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-04T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/06/04/dayijingxingsantui</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/06/04/dayijingxingsantui/">&lt;p&gt;“本人现在就在武汉，这场瘟疫中，大量的病人无法得到救治，无比凄惨，整个武汉沦为人间炼狱，邪恶的中共不配成为这片土地的执政者。”二月十日，刘辰在大纪元网站发表“三退”（退出中共党、团、队组织）声明时这样说。
中共隐瞒疫情真相，百姓苦不堪言。当人们为求得一张病床而苦苦哀嚎；当武汉人走在街头突然倒毙街头；当身边的亲人突然离世而不能安葬；当五千多医护人员因防护及物资不够而被传染，人们想要象以前那样在清晨平静的醒来中，家中什么事情都没发生，这已经成为梦想……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中共的宣传喉舌仿佛在另一个世界，在国难当头，上下推责招惹民愤之时，却仍能把中共包装得如此“伟光正”，使民众对它的幻想彻底泯灭，“给十四亿中国人一个交代”成为共同的心声。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;切身之痛，亦让人醒悟。武汉方舱医院的一名刘姓女医生，二月二十六日在大纪元网站发表退党声明时说：“在救援武汉疫情的过程中，亲眼目睹方舱医院内的种种乱象。我们前线的医务人员缺乏防护物资，明知道物资被扣也不允许我们发声，我们也是血肉之躯呀，可是共产党没有给予我们女医生哪怕半点尊重。我曾经于半年前入党，今特此声明退出中国共产党。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武汉疫情犹如切尔诺贝利核泄漏的翻版，已无法隐瞒。“山居人”（化名）在三退声明中表示：这几年来因为一些原因接触了翻墙，才开始慢慢看到大陆的问题根源就在于中共。这次疫情死了那么多人，这个政权还在那里骗人，就真的很象切尔诺贝利的情况。我就是个人，我连做人的权利和利益都要变成少数人的肥料，我现在醒了。够了，到现在还有那么多人在骗人。这个政权只有死了我才会有活路。我以前看不懂你们的《九评》，我现在全明白了。我就在这里退党、退团、退队，彻底抛弃这个魔鬼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对中共七十余年来的种种恶行，世人终于看清。化名“崇山峻岭”的人二月二日在“三退”声明中写道：通过贸易战，（中国）国内外新闻，报导的对比，我愈发认识到靠谎言、欺骗来谋取自己利益的一撮人，把整个国家和民族带到今天这个悲哀的境地。今天通过武汉肺炎，我看到了魔鬼在荼毒生灵，酿造劫难，这和文化大革命，所谓的三年灾害饿死几千万民众有什么区别？！通过隐瞒疫情，不作为，封城，红会拦截救援物资，春晚强行插入武汉诗歌，却是为了（恶）党表功绩。我深刻意识到这是民众的麻木养出的邪恶，酿出的灾难，现在应该灭掉这个邪恶，和这些年麻木所付出的惨痛代价。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;疫情之惨触动了很多人的心。声明人一方表示：“不想与以假治国，以黑治国，以警治国的共产党为伍。他们视老百姓为草芥，如猪狗，这样的党不该存在。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同时，民众也明白了法轮功学员以前告诉他们的真相是如此珍贵。来自深圳的“迎春”称：“很多年前我们都不相信法轮功学员讲的真相，看到今天武汉的民众叫苦连天，有病医院不收，有家不能回，只能等死这种现象，只好自救。所以我今天主动找到法轮功学员要‘三退’，感谢你们的付出！”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一位化名“求生”的人说：“我是在武汉打工的，现在出现了发热咳嗽，腹泻已经两天了，去医院找不到医生，只好在药店里买一些药物治疗，也不知道是不是得了现在流行的传染病，看到很多的病人在痛苦中也没有医生给治疗，我不甘心这样死去，就给一个同学打了电话，他听到亲戚说，退出党团队能保平安，详细的也不敢在电话里说，这里已经无法上网，只能委托我的同学发表退团声明。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;来自北京的蔡真明说，“大疫当前，心中发慌，却收到意外的祝福。一位女士告诉我诚心敬念‘法轮大法好，真善忍好’，退出中共党、团、队组织可保平安幸福。是啊，共产党历次运动迫害了多少中国人，如今表面经济有所发展还不够贪官污吏贪的。法轮功倡导真、善、忍有什么不好！我声明退出中共党、团、队一切组织，不与邪恶为伍。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大疫让人清醒。“三退”与政治无关，而是对善恶的选择，“三退”就是退出“假、恶、斗”，共产党是杀人党、腐烂党，迫害法轮功“真、善、忍”，招来了天灾人祸，现在天真要灭它这个邪党了！退出中共组织，就是退出恶的，回归善良！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数年来，由于被中共的宣传蒙骗，让很多人认为中共有权有势，不可能说灭就灭了；真、善、忍是好，却无权无势，不可能战胜中共。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;随着天灾人祸越来越多，从去年猪瘟没刹住，到今年武汉瘟疫肺炎的爆发，让人措手不及。在天灾人祸面前，人太渺小了，说没有就没有了，就连武汉医院的院长、国家的医学专家、厅级干部、警察都被瘟疫吞没了。众人在清醒：生命比权力、金钱更重要；法轮功学员十几年来一直告诉人“三退”保平安的真正用意确确实实是在救人！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;法轮大法（也叫法轮功）是佛家高德修炼大法，在乱世中洪传的目地就是救度众生。大法已经洪传世界一百多个国家和地区。在危难中，顺天理而行，生命就有希望。在劫难中，退出中共党、团、队，牢记九字真言：“法轮大法好，真善忍好”，您的未来就是美好与光明！&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">“本人现在就在武汉，这场瘟疫中，大量的病人无法得到救治，无比凄惨，整个武汉沦为人间炼狱，邪恶的中共不配成为这片土地的执政者。”二月十日，刘辰在大纪元网站发表“三退”（退出中共党、团、队组织）声明时这样说。 中共隐瞒疫情真相，百姓苦不堪言。当人们为求得一张病床而苦苦哀嚎；当武汉人走在街头突然倒毙街头；当身边的亲人突然离世而不能安葬；当五千多医护人员因防护及物资不够而被传染，人们想要象以前那样在清晨平静的醒来中，家中什么事情都没发生，这已经成为梦想……</summary></entry><entry><title type="html">说说“神目如电”</title><link href="http://localhost:4000/2020/06/04/shenmurudian/" rel="alternate" type="text/html" title="说说“神目如电”" /><published>2020-06-04T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-04T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/06/04/shenmurudian</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/06/04/shenmurudian/">&lt;p&gt;一个多月来，武汉新型冠状病毒肺炎疫情泛滥，许多人只能关在家里，情绪越来越紧张、焦虑，甚至惶恐。古人云，“神目如电”、“三尺头上有神灵”、“善恶有报”。中国传统文化称，每个人的命运都和自己和自己祖上的德行有关。下面的故事或许能帮您静下心来，缓解焦虑。
清朝礼部尚书、协办大学士纪晓岚讲过这么一个真实故事。北京房山西山深处有一个穷人，背井离乡去外地找活谋生。中途在山里迷路，他恍惚间看见三、四个身材高大、相貌狰狞的人，交谈后得知那四人是虎神，今天来是为了给老虎们配食。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一只虎伏在草丛里，须臾，有个挑担子的人路过，埋伏着的那只老虎要跳起来扑向此人，但忽又避开退下。挑担者没感觉任何异常，安然离开。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;过一会儿路上又出现了一个妇人，伏虎这次干净利落地把她捉住吃了。这时，虎神过来捡起那妇人的衣物，并把妇人衣服里的银子交给那个穷人。虎神说：“老虎其实不吃人，只吃禽兽。那些被虎吃掉的人，都是人中的禽兽。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;虎神对那穷人解释道，大抵人天良未泯者，其顶上必有灵光，虎见了就避开了；那些丧尽天良的人，灵光尽息，和禽兽没什么差别，虎乃得而食之。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;虎神接着说，譬如那个挑担的男子，劫富济贫，头顶上还有一簇弹丸大小的灵光，伏虎便不敢袭击他。而那个妇人，抛弃丈夫私奔改嫁，改嫁后还虐待丈夫前妻的孩子，经常把孩子打得体无完肤。她又偷后夫的钱，就是她怀中携带的那些个银子。她不断地做着这些坏事，积攒着罪恶，头顶的灵光消尽了，虎所看见的她，不再是人身了，理所当然就捕食了她。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;虎神说，“你今天能遇到我，也是因为你能很好地侍奉你的继母，省下妻子的口粮来供养她，你的善行使你头顶上的灵光有一尺多高，所以我叫虎来帮助你渡过难关，并不是因为你跪拜我、求我的缘故。好好行善事，定还会有后福。”说完，指示方向让他回去。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;纪晓岚在故事的结尾说：圣人通过神道来教化引导世人，确实是有深刻道理的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历史上，古罗马尼禄发起的对基督徒的惨烈迫害，造成四次大瘟疫，2500万至5000万人死亡。如今，中共对信仰真善忍的法轮功学员迫害长达二十多年，这场迫害的发起者江泽民制定的迫害政策是“名誉上搞臭、经济上截断、肉体上消灭”的灭绝政策；在实施迫害方面，湖北省和武汉市的各级官员都是冲在前面的：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）名誉上诋毁：由武汉电视台台长赵致真亲自策划指挥下，拍摄的诋毁法轮功的专题片《李洪志其人其事》。成为迫害早期唯一、主要的洗脑工具。在1999年7月22日，通过中央电视台向全国反复播出。此片在劳教所等处被用来强迫洗脑并作为酷刑折磨法轮功学员的依据。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）经济上截断：自一九九九年至二零一九年，据明慧网不完全统计，武汉地区法轮功学员被迫害造成经济损失总计金额至少两千万元。其中：抄家抢劫计61.06万元，罚款勒索计57.54万元，开除工职、下岗失业、停发或少发工资、退休金造成的经济损失计1329.73万元，“保证金”、“接送费”等计13.6万元。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）肉体上消灭：武汉同济医院器官移植研究院是大陆“器官移植的发源地”、是目前中国最大的专门从事器官移植临床与实验研究的综合性医疗服务与研究机构，是推动活摘法轮功学员器官的嫌疑。仅2005年2月份，该医院所施行的肾脏移植手术就达1000例以上，供源来自何处？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2001年12月21日，美国联邦法院以“缺席审判”方式判定原湖北省公安厅副厅长、“610办公室二把手的赵志飞虐杀罪成立。赵是第一个在海外被判有罪的迫害法轮功的中共官员。2006年7月，首届世界移植大会期间（美国波士顿），时任武汉同济医院器官移植研究院院长陈忠华因此被刑事起诉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“神目如电”。谁能证明这场对法轮功的迫害所积攒的业力，不是武汉灾难的根源呢？城门起火，殃及池鱼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大瘟疫面前，善良的法轮功学员自身遭受迫害的情况下，还不断地善意提醒人们，诚心诵念九字吉言“真善忍好，法轮大法好”可保平安，就是希望更多人能得到神的保护，跳出这场灭顶之灾。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;但愿您能接受法轮功学员的善意，退党退团退队，与作孽的源头中共撇清关系；诚念九字吉言，保重好自己和您的亲朋好友！&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">一个多月来，武汉新型冠状病毒肺炎疫情泛滥，许多人只能关在家里，情绪越来越紧张、焦虑，甚至惶恐。古人云，“神目如电”、“三尺头上有神灵”、“善恶有报”。中国传统文化称，每个人的命运都和自己和自己祖上的德行有关。下面的故事或许能帮您静下心来，缓解焦虑。 清朝礼部尚书、协办大学士纪晓岚讲过这么一个真实故事。北京房山西山深处有一个穷人，背井离乡去外地找活谋生。中途在山里迷路，他恍惚间看见三、四个身材高大、相貌狰狞的人，交谈后得知那四人是虎神，今天来是为了给老虎们配食。</summary></entry><entry><title type="html">三退问答</title><link href="http://localhost:4000/2020/06/04/suantuibaoming1/" rel="alternate" type="text/html" title="三退问答" /><published>2020-06-04T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-04T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/06/04/suantuibaoming1</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/06/04/suantuibaoming1/">&lt;h2 id=&quot;什么是三退&quot;&gt;什么是三退&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;很多人听过“退党保平安”或“三退保平安”这句话。退党，是 对退出中国共产党的党组织、共青团组织和少先队组织的统称，也称“三退”。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;三退保平安&quot;&gt;三退保平安&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;个别人以为这是反对共产党。其实这是个救人的天机。古人讲，人 不讲道德，要有天灾人祸。共产党不讲道德，宣扬无神论(其实共产党 信的是魔鬼)，要与天斗、与地斗，反天反地，作恶多端，从 1949 年 建政至今，不断发动运动，害死了八千多万中国人，如今又残酷迫害信 仰“真善忍”的法轮功学员，甚至活体强摘法轮功学员人体器官贩卖牟利， 杀人害命、焚尸灭迹。中共的罪恶已到了“人不治天治”的程度，上天 的惩罚就要降临到中共头上了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在中国，大多数人都加入过少先队、共青团，甚至入过共产党，加 入时都曾发过誓，把自己的一生献给共产党，为共产党奋斗终身。这是 一个要命的毒誓，意味着你自愿地把生命交给共产党，承认是共产党的 一分子，就要承担中共所犯下的一切罪行&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;那么天灭中共的时候，那些发过毒誓把自己的生命献给中共、为它 奋斗终身的党、团、队员们，就会成为中共的陪葬品。所以想要保全我 们自己，唯一的办法就是声明退出中共的党、团、队组织(简称“三退”)。 也就是说，声明三退的目的就是与中共脱离关系，废除曾经发过的毒誓， 这样的人就不再与中共的命运捆绑在一起了。在天灭中共的各种灾难中 就不会因中共的罪恶而被连累成为陪葬品。所以说“三退保平安”。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三退要有具体行动才算数，神看人心，你用真名、化名、笔名、小 名做三退都可以。不是在中共组织内退，是在海外最大的华人媒体“大 纪元”的退党网站上声明退出，没有任何风险，不用花一分钱，却可以 在天灭中共时保命，老天看的是人心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;你可能会说“我年岁大了，早就超龄自动退了”，或者是“我不交 党费了，不算是党员了”，这些都不是上天认可的，人要有行为上的表 示才算数。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;宣传无神论的骗局&quot;&gt;宣传无神论的骗局&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;中共一直宣称自己是无神论者，但是从马列始祖到中共头领，从来 都不是无神论者。马克思早期在名义上成为基督徒，后来加入魔教信仰 撒旦，仇恨上帝。“马克思主义”正是在其加入撒旦(魔)教后诞生的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;毛泽东也不是无神论者，他相信冥冥之中的力量。毛泽东进住北京 时，曾找到一个道人给他算卦，那道人说:“你遇水则兴，遇土则衰， 你的一生与四个数字 8341 有关。”毛听取了道人的指点，住进中南海 而非故宫，但他不明白那四个数字什么意思，就把他的警卫部队起名 8341。临终前才明白:8341 指的是自己活 83 岁，执政 41 年&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;江泽民以迫害有神信仰作为政治资本，但他年年上九华山求神拜佛。现在各大寺院新年的第一炷香多是留给中共的高级官员。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;因为中共代表的是魔鬼，无神论宣传的一个重要目的就是让人相信 没有天国地狱、没有善恶报应，从而放弃良心的束缚，转而看重现实的 荣华与享乐，中共以此祸乱世间，败坏人伦与道德，达到其魔鬼毁灭世人的目的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时下中共统治下的中国，道德沦丧，官场腐败，世风日下、十恶俱全，水、土、空气全污染，天灾人祸不断。面对满目疮痍的中华大地，你是 否想过，中共正是中国一切苦难的根源。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;有人认为自己是个好人不用三退&quot;&gt;有人认为自己是个好人不用三退&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;有人认为自己虽然加入了中共的党、团、队组织，可是没有做过伤 天害理的事情，是个好人，不用三退。其实你个人可能真的没有做过什 么坏事，可是中共是由一个一个的党员、团员、少先队员组成的，你只 要加入过中共的党、团、队组织，你就是中共的一分子，中共的滔天罪恶， 你就必须承担一份，因此，你就在天惩之列。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;现在你只有声明退出中共党、团、队组织，与中共划清界限，中共 做的任何坏事才都与你无关。古语说:“顺天者昌，逆天者亡”。好人 也必须顺天意而行，顺天而行的人才是真正的好人。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;有人认为中共近期不可能灭亡不用急着退&quot;&gt;有人认为中共近期不可能灭亡，不用急着退&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;有人说什么中国现在经济发展很快，国力强盛，人民生活水平有很 大提高，中共不会很快灭亡。无数事实告诉我们:大自然的变化，神的事情， 那可不是用人的思维能够想象得了的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唐山大地震，几分钟就把一个城市变成了废墟，使二十四万人丧生; 南亚大海啸，几分钟就使近三十万人丧生。苏联、罗马尼亚等东欧国家 的共产党，都是在很短时间内垮台的。据有功能的人预测，天灭中共就 在眼前!机不可失，时不再来，希望您能抓紧三退，不要因为一念之差， 而失去自己生命的永远，给自己造成无法弥补的遗憾!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;更多资料下载阅读&quot;&gt;更多资料下载阅读&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;更详细下载请阅读&lt;/strong&gt;：&lt;a href=&quot;/blog/files/stwdxb-read.pdf&quot;&gt;三退问答&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">什么是三退 很多人听过“退党保平安”或“三退保平安”这句话。退党，是 对退出中国共产党的党组织、共青团组织和少先队组织的统称，也称“三退”。</summary></entry></feed>