<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.7">Jekyll</generator><link href="/blog/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/blog/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-08-14T16:12:13+08:00</updated><id>/blog/feed.xml</id><title type="html">为你而来</title><subtitle>真相博客</subtitle><author><name>jiuren99</name></author><entry><title type="html">与司灾神的对话（二）：五行异动　诸灾频频</title><link href="/blog/2021/08/14/yusishenduihua2/" rel="alternate" type="text/html" title="与司灾神的对话（二）：五行异动　诸灾频频" /><published>2021-08-14T00:00:00+08:00</published><updated>2021-08-14T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2021/08/14/yusishenduihua2</id><content type="html" xml:base="/blog/2021/08/14/yusishenduihua2/">&lt;p&gt;【明慧网二零二一年八月十日】在二零二零年和二零二一年，我多次看见了司灾神。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在二零二零年三月份，司灾神说：“今年有数十种灾难发生，众生在遭逢大劫……”十一月，我两次看见司灾神。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在二零二一年五月中旬，我见到司灾神，司灾神说：“大树拔根，泥沙俱走。”隔了两日，司灾神又说：“诸灾并行……”在七月十七日，又见司灾神，司灾神说：“五行异动，诸灾频频。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;每一次看见司灾神后，都对应着人间灾难的发生。在去年，我听到的话语是：“五行逆转”；今年听到的是“五行异动”。那么五行逆转和五行异动，在另外空间是怎样的体现呢？对应着人间，又是怎样的灾难呢？我把看到的景象和世间发生的灾难联系起来，说一说。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;一五行逆转&quot;&gt;（一）五行逆转&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;按照道家阴阳五行的说法，金木水火土五行构成了宇宙间的万事万物，万事万物也都有其相应的五行属性。五行依照顺序运行，天下太平，风调雨顺；若哪一部分出现异动，就会有相应的灾祸发生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在二零二零年的夏季，我看见另外空间的五行之轮，五行之轮在一个深维度的空间之中，又贯穿着无数的空间，涵盖了三界。我看到五行之轮在强劲逆转，金轮、木轮、水轮、火轮、土轮，每一个轮都在逆转；内部交织成的轮序，也在逆转；外部组成的轮序，也在逆转。而且轮焰嚣长。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我说一下五行之轮的轮焰。金轮、木轮、水轮、火轮、土轮，每一个轮上面都有代表自身颜色的轮焰，类似于气晕一样，颜色各异。我的直觉是五行之轮的轮焰活动都很异常，轮焰嚣长，带有不确定性和杀机，这对应着世间会发生前所未有的灾异。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;看到五行逆转、轮焰嚣长后，我心内不安。我决定用功能向前推，想看看五行之轮在盛世时的运转。我锁定了一个历史时期“贞观之治”，我想看看那时的五行运转。功能把封存的影像打开，我看见那时的五行之轮在和煦的运转，五轮相谐，轮焰柔和，轮象出现吉兆，轮焰化出祥瑞：有如意、蟠桃、灵芝、麒麟、凤凰等；彼时人间，政通人和，吏治清明，百姓和乐，社会安定，囹圄（监狱）空置，实乃治世也。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;结合末世的五行逆转，看二零二零年，正应了“庚子年，大灾年”的说法。众所周知，二零二零年的灾难是不少的，大劫有瘟疫，其它的有洪水、旱灾、冰雹、蝗灾、鼠疫、台风等等，可谓瘟疫横行，诸灾并起。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作为修炼人，看见五行之轮的逆转，心下忧然，知众生无德，种下灾难。天象异动，必有神仙领命，在人间布灾。在打坐中，我有时看见水龙，在强力喷水，对应在人间，就是水灾；有时看见火龙出现，隐在火龙云的后面，火龙甩尾，对应在人间，就有火灾发生，西伯利亚的火灾就是火龙甩尾造成的。火龙的背后，有驭龙使君，在执行天命。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二零二零年秋季的台风，造成的灾难也是不小的。九月份，台风登陆南方沿海，转向东北，台风被命名为“海神”，真是天机尽显。我看见台风后面有群神，海神在前，掌册使君在侧，掌册使君手中有善恶簿子，记载着人的善行、恶行。后面还有传讯童子、报灾童子，还有土地神等等。海神掌控、推進台风，海神虬髯怒起，大袖飞扬，海龙云集，我看见有的庄稼倒伏一片，有的地方的庄稼还立着。台风有眼，神根据人的善恶，在布灾。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;台风转向东北，东北人还觉的纳闷：台风不都是在南方登陆、造成灾难吗？怎么跑东北来了？而真正的明白人知道，东北，当真是二十二年来迫害大法修炼者的重灾区。许多修炼者被迫害致残、致死，家庭破碎，妻离子散。还有许多善良的修炼人被中共邪党活摘了器官，牟取暴利。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二零一六年四月，黑龙江省牡丹江市法轮功学员高一喜，四十五岁，身体健康。他遭警察绑架十一天后，家属被告知高一喜“猝死”。在家属拒绝签字的情况下，第二看守所依然做了解剖！高一喜被强行解剖完毕，大脑、小脑、心脏、左右肺、肝脏、胆、脾脏、左右肾均被取走，只留下一具空壳。身体被缝合后移到美容室，化妆时，有大量鲜血流出，血量之大让家属震惊不已，怀疑解剖时人还活着。牡丹江市“六一零”科长朱家滨在接到追查电话时，亲口说他将器官“卖了”、“来钱快”。朱家滨还说，他不把高一喜当人看。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;现在的中国，已经成为了世界上最大的人体器官供应库。人理已经被中共邪党践踏倒地，但是，天理昭昭，不容蒙骗，这样一个极度败坏的政权，怎么能不遭到天谴？&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;二五行异动诸灾频频&quot;&gt;（二）五行异动，诸灾频频&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;在七月十七日，司灾神说过：“五行异动，诸灾频频。”随后，我看到五行之轮的运转和去年的体现大不相同，感觉很不好。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;现在五行之轮的轮焰运转异常，有越位现象，我称之为夺宫焰。无论是外部组成的轮序中的各轮之焰，还是内部交织成的轮序的各轮之焰，轮焰活动都异常，都不守位了，都乱序了。比如说，火轮之焰伸出一焰，斜插入水轮的轮焰里。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;五行的异动，在人间，对应的是灾难。天上和人间是对应的，古语叫“天人感应”。比如今年五月中旬，司灾神说：“大树拔根，泥沙俱走。”“诸灾并行……”五月下旬，中国大陆陕西、云南、青海省发生地震，浙江省出现山体滑坡，黑龙江有龙卷风出现。这对应了“大树拔根，泥沙俱走”的警示。六月份，中国一些省出现了冰雹、地震、泥石流、洪水等等。有的地方的冰雹有鸡蛋大，把车玻璃都砸烂了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有些东西我不想细说，因为毕竟构成高层宇宙的四大（地水火风）早已风化，旧法在解体中，创世主在重塑天体和大穹，而我看到的，只是旧宇宙解体前的败象而已。败坏的宇宙面临着解体，败坏的人类又怎能平安生存？看看这些天的灾难，真是应了神仙的话了，灾难来了，而且来的很快。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;##（三）冥间造册，在劫难逃&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在七月二十二日的打坐中，我看见被淹死的人，横尸于街头。我想起去年，在发正念中，见灾民络绎于路。今年看见了五行之轮的异动后，心知又将有各种劫难到来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在七月二十二日的发正念中，我看见一个簿子降落下来，凭直觉，我知道是死亡簿子。我想：是哪位大神把它弄过来的？你把它弄过来了，我就看一看。我不是直接翻看，是功能出去在刷刷翻页。簿子很厚，上面是死亡的人名，有的是一家一家的死亡，翻到一半，我感觉到整个死亡簿子记载的人数，有四、五万之多。我感到有些惊悚。司灾神出现了，我问：“是四、五万的死亡数吗？” 司灾神说：“是。”我知道了，那是一瞬间的知道：阴间造这个册子用三个月的时间，从清明节之后就开始了，阴间的书记官忙的不可开交，有的书记员累的直甩手腕子。册子的最后几页，是后缀上去的，有的人名被划了下去，注明原因是这个人遇到了大法弟子，明白了真相，退出了邪党组织。划去之处补上了另外的名字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;很快出现一个神仙，说：“那个簿子，就象被搬走了一样，我得找回去。”我说：“册子无意中走失，我无意中看到，也许不是偶然，…… ”那个神仙拿走册子，回头对我说：“我们还要造大册子，神界、冥界都不得休闲了，你看到的只是局部……”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;##（四）“罪恶之城”，神在布劫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;现在的河南省水灾严重。我有一种感觉，下一个是河北省。河南的灾是众生的劫数，同时也是河北的一面镜子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在七月二十三日，早上打坐中，我看见了北京城，神界已经完成了对北京城的布围，北京在劫难逃。北京在神的眼里，被称为“罪恶之城”。既是罪恶之城，必有罪恶的条陈。我看见了神仙列出的天罪。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在神的眼里，北京的大罪有哪些呢？天条陈陈列，我为大家说：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第一条就是诽谤大法，迫害修炼人；
第二条就是活摘器官；
第三条就是酷刑对待修炼人；
第四条就是蛊惑民众，协同作恶；
第五条就是鼓吹无神论和进化论，断民生之绝路；
第六条就是封锁神谕，斩断民息；
第七条就是放纵魔欲，斩断子嗣，同归魔域。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中共邪党已经给听信它的人买好了去地狱的票，单程的票。神不允许魔肆无忌惮的行恶，天灭中共，是神定的，追随邪党的人就危险了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历史上，楼兰古国的灭亡是因为楼兰人背离了对正神的崇拜，外族邪灵携带着名利色欲的东西轰然進入楼兰。当楼兰失去神的护佑，当人一再背离神给人确定的准则，楼兰就遭遇了灭顶之灾，被漫漫黄沙埋掉。庞贝城，因为神的定罪，维苏威火山被神启动，被湮没在地下。这都是历史的教训啊！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作恶的中共邪党，被邪灵、宇宙的坏神、底层的烂鬼苦苦支撑了二十二年，一旦这一层的败坏因素被大量销毁，邪党的末日就会到来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年，以“7•20”为节点，对应着二十二年前的1999年“7•20”对法轮功修炼者的大镇压，这就是因果大循环。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;七月二十五日，打坐中，我看见有特大山洪暴发。下半年的灾异还有很多。那些可怜的民众，长期以来被中共的洗脑宣传迷惑，仇视法轮功学员，他们听信了共产邪党的东西，被邪恶绑架，名字已在地狱名册上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;##（五）示灾神现 演绎灾难&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在七月二十八日，我再次看见司灾神，司灾神旁边还有一位神仙，左手举着一个沙盘（沙盘是黑色木质盘，上面有沙土做成的地形），右手拿着一个笔筒，里面有五行点灾笔。我知道了，这是演绎灾害的神仙——示灾神出现了。沙盘上面可以演绎五行灾难。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;民间常说，水、火、地震、战争等灾难前，冥府都要制作死亡簿子，记载相应的死亡之人。现在看来，天上为灾难的发生也要做好推演，看来冥冥之中，天地对这一切都是有安排的。可谓天罗地网，在劫难逃。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我看到示灾神放下沙盘，拿笔演绎灾难，周围有神仙云集、观看。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;示灾神用水灾笔，点向沙盘的一处地形，大水漾出，淹了那地，水中化出灾民罹难的场景，灾民逃难，有水鬼出现。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;示灾神用火灾笔，点向沙盘的一处地形，大火涌出，火舌肆虐，生灵涂炭，土壤焦化。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;示灾神用木灾笔，点向沙盘的一处地形，那木林，或风折摧之、水淹之、火烤之、虫啮之、冰冻之，诸种灾异，幻化出现。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;示灾神用金灾笔，点向沙盘的一处地形，但见金色兵戈，凛然而立，忽而之间，戈下现人，剮头镂肉，血色涂戈，兵帅惨死；&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;示灾神用土灾笔，点向沙盘的一处地形，诸种灾异，一一闪现，地震、泥石流、山体滑坡、火山喷发。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;五行有变，对应世间。世间之人，自身就是一个小宇宙，有盈亏，和大五行是对应的。人体小宇宙的象，又是天体大宇宙象的极微观的写照。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;五行之变，对应现在中国，大抵如下：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;水有变，洪水至，生灵涂，水中高压线，亦可致人死；
木有变，台风、龙卷风可使大树拔根，洪水淹农田、村舍；
土有变，泥沙俱走，大楼倾斜，房屋瘫倒；地震、泥石流发生，沙尘暴示警敦煌，堤坝溃，水殇民；
火有变，爆炸生，火灾起；（例：河南工厂爆炸）
金有变，水淹地铁，淹街道，轿车、公交车浮于水中，金属车辆，闷毙了人，伏尸不可计。历史上，但凡战争，金戈鸣，刀剑起，枪口热，硝烟起。如今，铁罐闷人，铁棺人，苍生之劫。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;董仲舒在《春秋繁露•必仁且知》中说：“灾者，天之谴也，异者，天之威也。” 天灾，就是上天的谴责，异相，是上天的震怒。《汉书•董仲舒传》还记载：“如果一个国家有失天道，上天就会降下灾祸来警告国君。如果不知道改过，就会出现更严重的怪异的天象。还不知道改过，那么就要结束这个王朝了。”所以古人认为，施政的过失，是灾异的根本原因。施恶政，上天会降灾害以示警告，地震山崩、河水泛滥就是神的震怒。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;现今的中国，灾难横生，政府不思救人，犹在掩人耳目，意在维稳。此种乱象可谓：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;五行变，灾异生，民殒命，祸患行；
封耳目，绝天听，孤意行，邪政崩。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;六快找真相能解救&quot;&gt;(六)快找真相能解救&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;去年我写了一篇文章，叫《与司灾神的对话：数十种灾难和大法弟子的职责》，其中有一段话：“司灾神说：我们需要有人去传达天意，告知世人，还有更猛烈的灾难在等着人，众生在遭逢末世之劫。你们是神的使者，一直在向众生传递主神的福音，希望世人能得救度。可是现在人类已陷末世的劫轮之中，绞杀他们的劫轮已经全面启动，天象已显，人类在劫难逃。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在这段话中，可以看到神仍在发出预警，大法弟子依然希望世人能得救。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大难当前，五行克变，民不聊生，人们如何走过灾难？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;都说大灾有定数，但其间也有变数。现在就看人对大法、对修炼者的态度了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在七月二十二日看见的死亡簿子的最后几页，是后缀上去的，有的人名被划了下去，注明原因是这个人遇到了大法弟子，明白了真相，退出了邪党组织。这就是大灾中的变数。这对人来说是一个能否留存的节点，生死一念间！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;希望世人能认清中共邪党的恶，退出它的党、团、队组织，提升自己的道德，约束自己的行为，敬天信神，诚心敬念：“法轮大法好！真善忍好！”九字真言，远离危险，平安度过劫难。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大法弟子衷心希望人类在这生死攸关的结点中，快快找真相，做出正确的选择，能迈向生命的新生！&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">【明慧网二零二一年八月十日】在二零二零年和二零二一年，我多次看见了司灾神。</summary></entry><entry><title type="html">业力与瘟疫（2）</title><link href="/blog/2021/08/14/yeliyuwenyi2/" rel="alternate" type="text/html" title="业力与瘟疫（2）" /><published>2021-08-14T00:00:00+08:00</published><updated>2021-08-14T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2021/08/14/yeliyuwenyi2</id><content type="html" xml:base="/blog/2021/08/14/yeliyuwenyi2/">&lt;p&gt;（接前文）明慧网上一篇文章《又见瘟神》中写道：“我初次见到瘟神是在二零二零年二月下旬的一天晚上，瘟神正在行瘟布疫，瘟神临走时说：‘我还会再来的。’”&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;瘟神为何行瘟&quot;&gt;瘟神为何行瘟&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;从上面的故事中可以看出，一个人做了不好的事情就会生病，为官者冒犯了上天，哪怕是无心之过，黎民也会遭殃。当今流行的新冠病毒，是不是在警示世人呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;道教陈抟老祖在《心相篇》中讲：“瘟亡不由运数，骂地咒天。”中医典籍《名医叙病论》曰：世人不终耆寿，咸多夭殁者，皆由不自爱惜，忿争尽意，邀名射利，聚毒攻神……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说明人们为满足私欲、求名求利，亵渎天地神灵，是导致人短寿、疾病、瘟疫、死亡的根本原因。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明慧网发表的故事《“不退如喝苍蝇汤”》中讲，一个村委干部烧法轮功真相资料后，双手颤抖乱摆动，吃饭喝水都困难，连碗和水杯也端不了，法轮功学员告诉他：“你用手干坏事阻挡世人了解真相得不了救，罪很大，这是上天在警示你，再干可能还有更大的灾难等着你。”他明白真相后，再也不敢干了，手就恢复正常——不抖了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古诗有云：人心生一念，天地悉皆知。善恶若无报，乾坤必有私。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;法轮功为佛家上乘修炼大法，于一九九二年从中国长春传出，以真、善、忍为根本指导，有五套缓慢柔和的功法。短短数年间，上亿人修炼，身、心、灵获得健康，社会道德回升。一九九九年七月，中共和江泽民因妒忌法轮功广获民心，发动了迫害，对亿万修炼者实行“经济上截断、名誉上搞臭、肉体上消灭”的灭绝政策。已有四千余人已被证实被迫害致死，无数修炼者在狱中遭受酷刑折磨，被打毒针、被灌食，甚至被活摘器官。迫害发生二十二年了，仍在暗地里持续着。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古人云：宁搅三江水，不扰道人心。冒犯神佛或不敬神佛，及迫害修炼人，都会犯下天大的罪过，不但自己遭罪，子孙还要无辜受牵连。郑州大学哲学教授吕鸿儒，在河南电视台上大肆诬蔑法轮大法。二零零三年八月初，吕鸿儒携妻子和女儿一家三口共五人，开车回家祭奠父亲，车在107国道上撞在大货车车尾，只有小外孙幸存，其他四人当场死亡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吕鸿儒自己犯的罪过，为何殃及家人？纪晓岚说：一个人的罪过大到用自己的性命都偿还不了时，就会祸及家人。吕鸿儒在电视上诬蔑法轮大法，有多少人因他讲的话，从而产生对大法不敬造下罪业，这些罪业吕鸿儒都要承担。唯有积德修善缘，才是为子孙留后福的长久之计。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《看见瘟神（1）》一文中，瘟神对该大法学员说：“二十多年来，大法修炼者给世人讲真相，有多少人不听真相，你送到各家的真相福音，又有多少人珍惜？时间真的很长啊。世人好坏不分，人心畜化，追随红魔，业力滔滔，招致时疫。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;曾国藩说：“善人重德，降祥于天。恶人种祸，贻殃于后。”&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;瘟疫有眼&quot;&gt;瘟疫有眼&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;古语云：一日行善，福虽未至，祸已远离；一日行恶，祸虽未至，福已远离。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二零一九年，湖北女子监狱很多人确诊感染瘟疫，整个女子监狱所有人都被转移到宾馆隔离。监狱对法轮功学员实行专门看管，两个人看管一个法轮功学员，实施迫害。奇怪的是看管法轮功学员的两个人都感染瘟疫，再换两个人来，这两个人也感染瘟疫，唯独法轮功学员没事，第三次派来的人不敢迫害法轮功学员，他们就没有感染瘟疫。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古人常说：“福祸无门，唯人自招；善恶之报，如影随形。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明慧网上刊登了一个题为《百姓：“咱这里的天灾人祸少”》的故事：一位法轮功学员在农贸市场正劝一位时尚女士“三退（退出中共党团队组织）”，女士开心地说自己和家人都早退了！并乐呵呵地说：“咱这里的天灾人祸少！”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这位学员又跟一位男士聊起“三退保平安”，男士说他也退了。学员说：“你发现没有，咱这里的天灾人祸很少，周围县市都有不同程度的武汉肺炎疫情发生，唯有咱这里没有。”男士说：“是。”学员说：“就是因为咱这里‘三退’的人多，知道大法好的人多。”男士赞成的说：“对！对！对！”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;为什么三退就能得平安？上面凤仙郡的故事，郡守的罪过殃及百姓。中共迫害法轮功也会殃及中国百姓，三退就是跟中共划清界限，表示中共做过的坏事遭到报应时与你无关，你就不在报应之列，这是指没有参与迫害法轮功的人。如果曾经参与或正在迫害法轮功、对法轮功不敬、辱骂法轮功学员、搞清零迫害、毁坏法轮功书籍、真相资料的这些人，除了三退，还要象郡守一样，真心向法轮功忏悔：不再迫害法轮功，帮助法轮功学员，将功补过，才能走过劫难。如还不悔改，等待的是更大的天诛。&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">（接前文）明慧网上一篇文章《又见瘟神》中写道：“我初次见到瘟神是在二零二零年二月下旬的一天晚上，瘟神正在行瘟布疫，瘟神临走时说：‘我还会再来的。’”</summary></entry><entry><title type="html">与司灾神的对话：数十种灾难和大法弟子的职责</title><link href="/blog/2021/08/14/yusishenduihua1/" rel="alternate" type="text/html" title="与司灾神的对话：数十种灾难和大法弟子的职责" /><published>2021-08-14T00:00:00+08:00</published><updated>2021-08-14T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2021/08/14/yusishenduihua1</id><content type="html" xml:base="/blog/2021/08/14/yusishenduihua1/">&lt;p&gt;【明慧网二零二零年六月二十四日】我在三月二十八日这一天炼功时，看到天界的一个房间，里面挂着各式各样的衣服，我知道这些衣服是行瘟布疫的使君们穿的衣服。这时，在房间里出现了一位天神，我知道他是天界里主管灾异的最高天官，叫司灾神，他说：“今年有数十种灾难发生，众生在遭逢大劫……”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对于我看到的景象，我的态度是不探究。但是，这一次，我心知肚明的知道，人类的确在遭逢前所未有的劫难。古语说：福祸无门，唯人自招。末法末世，人类的道德标准已经在地狱之下，各种灾难席卷而来，人类面临着灭顶之灾。在巨大的灾难面前，人类是否还有解救的办法？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神盼苍生归正道，苍生可知神的期盼？可曾把握住这转瞬即逝的良机？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大法洪传，解救有门，但时间短促。明真相者，可得救度！这是人类的唯一选择。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;一司灾神说的数十种灾难&quot;&gt;一、司灾神说的数十种灾难&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;我之所以不探究司灾神说的数十种灾难，是因为修炼人早就知道末世人类有大灾，作为修炼人，真诚的希望世人能得救度。可是灾难总会如期出现。任何一种灾难的出现真的是“定时、定点、定数”的，这在上界称之为“三定”，是人无法逃避的。现在这个特殊的历史时期，唯一有变动的是“定数”，因为人心改变就能改变定数。比如在武汉封城时，有的人明白了大法真相，退出邪党的党团队，诚念“法轮大法好，真善忍好”，使中共病毒症状消失，不在瘟神的死亡名册上了，这就是变数，叫“应劫不应数”。这是古往今来唯一可以大规模改变定数的特殊时期。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;见到司灾神两个月后，我决定写此文时，司灾神再次出现，他炯炯的眼神注视着我，我与司灾神之间有一些交流。在这里解释一下，这种交流是一种思维传感，我的思维发出即被司灾神知晓，我也能接收到他的意念，他打出的意念是带有立体声音的，交流只是瞬间。下面是我与他之间的一些交流。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我说：我知道人会有灾难发生，我师父说：“古今预言是仙贤　众生已在危难前”[1]。现在的瘟疫、蝗灾、草地蛾、洪涝、冰雹、地震、阴滋病（比艾滋病传播更厉害的一种病）、甲肝、鼠疫等等已经在验证古老预言的真实性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;司灾神说：我们需要有人去传达天意，告知世人，还有更猛烈的灾难在等着人，众生在遭逢末世之劫。你们是神的使者，一直在向众生传递主神的福音，希望世人能得救度。可是现在人类已陷末世的劫轮之中，绞杀他们的劫轮已经全面启动，天象已显，人类在劫难逃。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我说：虽说在劫难逃，可是主神慈悲，网开一面，大法弟子在向世人传递福音，希望世人得救。我师父说：“大法弟子是人类得救的唯一希望。”[2]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;司灾神说：大法洪传，二十载的光阴，人类置若罔闻，鸭痴听雷，只恐怕留下悔恨的、见证的骨架。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我说：就看各国的政要、舆论如何去和红魔控制下的邪恶中共摊牌了，如何清理邪恶的共党流毒了。二零零四年《九评共产党》一书出现，是给各国的政要、舆论一次机会，可是他们为了政党、为了个人的利益，依然给共产邪党输血，使中共邪党有更多的财力屠杀法轮功修炼者。在中国已经成为世界最大的人体器官供应库后，各国的首脑依然在自欺欺人，不知正义、道德之所在，甘愿被中共邪党蛊惑。二零一七年《共产主义的终极目的》一书发表，二零一八年《魔鬼在统治着我们的世界》一书问世，是慈悲的神再次给各国政府一次清理邪党流毒的机会，可是他们醒悟的太晚了，时疫的发生真的不等人。与魔共舞的结果是各国都在死人。明白的世人应该问责政府：《共产党宣言》说自己是“幽灵”，你们为什么要和撒旦政权合作？为什么不拒绝魔鬼的契约？为什么被魔王带着走？你们要把我们带向何方？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;司灾神点头，然后说：你为什么不问我都有什么样的灾难？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我苦笑一下，说：九州遭劫，海外皆同，心有不忍。我是不问，你若说出，我不反对。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;司灾神说：人类的大劫，由中共病毒开路，各地陆续还有灾难发生，清理人类的劫轮已经连番启动，底层宇宙的净化期已经到来，淘汰似人非人者。所有应死命者，都在天界使君手中的黑色册子上。这边人死，那边地狱接收，罪大恶极者入无间地狱。现在人类已知的大劫有瘟疫、蝗灾、洪水、旱灾、冰雹、鼠疫等等，未知的有战争、饥荒、火灾、更厉害的疫病等等。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我说：在发正念中，我曾经听闻“五行之劫”这样的话语，又见灾民络绎于路。我知道了，人类正在遭逢五行之劫。我之所以不询问有什么灾难，因为灾难是神的安排，是众生的劫数。我留意的是修炼人怎么能在为数不多的时间里更好的救人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;于是我们進入了另一个话题……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二、大法弟子的职责&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我说：大法弟子在被迫害中，还要救人于苦难。有许多的修炼人，没有救人的迫切感，有的修炼人，怕监控器、怕被骚扰，怕心很重，不能很好的理解大法师父的话语，不能按照法的要求做，不能更好的救人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;司灾神说：修炼人应该是超常的，能力都是打开的，可是思想一动，就把自己混同于常人，这样，怎么能成就自己、成就别人？真是辜负了神的嘱托。我发现你有一些想法，你不妨说出来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我说：大法师尊在早期讲法中谈到宗教乱神，我发现很多的修炼人没有注重清理这些宗教乱神，致使宗教乱神把持信徒，我知道有一个基督徒，在做梦时，一个声音对她说：“你人心太多，修不上去，只能是不下地狱而已。”在中国大陆，许多基督教、天主教的传教人员，在传教时，恶意诋毁大法，污蔑大法修炼者。这样的人，处境是很危险的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;师尊在讲法时讲到“灭”时期的坏神，我发现很多的修炼人没注意清理这些坏神；师尊谈到科技怪胎，我理解中共邪灵和科技怪胎勾结，制造出一整套的监听、监控的东西，迫害修炼人，有的大法弟子也不发正念破除；有的修炼人，情重、欲重、攒物、存物，对东西执著的不得了；有的修炼人，修了二十多年了，一张口说的都是常人的观念；还有的修炼人，色欲心非常重，夫妻间欲望还有，色心很强，自己不加紧抑制、清除，都是很危险的。越到最后，越不能放松自己的修炼。因为不好的东西反弹的也很厉害。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;司灾神说：大法修炼者是不归三界管，可是很多修炼者却不能走向真正的圆满，真的很可惜！人心太多，被触及时、被伤害时，不能放下人心、放下自我，反而为自己辩护，向外找，十分可笑。错过了人间二十载的时光，真是不值得呀！看那些修的好的，救人的力度真大呀！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我说：的确是这样啊，我知道一位修炼人，在二月份封城期间，半夜出去发放真相资料，遇到巡逻的车，就避开，现在也一直在坚持着，我真的很佩服啊。天上的神也很佩服这个修炼人啊！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;补述：何谓五行之劫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;五行相生相克，维持各界生命的平衡。五行之轮正转，生命兴盛，有德、有序、有养；五行之轮逆转，失德、失序、失养，万物遭劫。在六道轮回中，一切生命都带着业力走。生命转生到物质道，转生成石头、土，带着业力；生命转生成花草树木、虫蚁，也带着业力。在另外空间看，底层人类这儿业力滔滔，暗无天日。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;五行之灾，就人类所知道的而言，与水相关的有水灾、海啸、冰雹、雪灾、冻灾；与火相关的，有爆炸、火灾、旱灾；与土相关的，有地震、泥石流、火山喷发；与金相关的，有战争；与木相关的有，有火灾（森林之火）、虫灾（迫近人类的蝗虫灾、草地蛾）、粮荒，等等。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大法师父说：“人无德，天灾人祸。地无德，万物凋落。天无道，地裂天崩，苍穹尽空。”[3]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;如今，天地人三才德亏，诸种灾难迭发。对应另外空间，就是五行的劫轮已经启动，它是末世劫轮的组成部份，时疫劫轮也是末世劫轮的组成之一。今年的确是人类非常凶险的一年。其实，能看到另外空间的人，知道天界也在遭劫。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;师尊说：“众生啊！你们几千年来希望的、等待的和你们担心的都来了，而且正在发生着，从中人人都在自觉和不自觉的选择着自己的未来。”[4]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大法弟子衷心希望人类在生死攸关的结点，能有正确的选择！能迈向生命的新生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：
[1] 李洪志师父诗词：《洪吟四》〈救你为何难〉
[2] 李洪志师父经文：《致欧洲法会》
[3] 李洪志师父著作：《精進要旨》〈法正〉
[4] 李洪志师父著作：《精進要旨三》〈谢谢众生的问候〉&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">【明慧网二零二零年六月二十四日】我在三月二十八日这一天炼功时，看到天界的一个房间，里面挂着各式各样的衣服，我知道这些衣服是行瘟布疫的使君们穿的衣服。这时，在房间里出现了一位天神，我知道他是天界里主管灾异的最高天官，叫司灾神，他说：“今年有数十种灾难发生，众生在遭逢大劫……”</summary></entry><entry><title type="html">业力与瘟疫（1）</title><link href="/blog/2021/08/13/yeliyuwenyi1/" rel="alternate" type="text/html" title="业力与瘟疫（1）" /><published>2021-08-13T00:00:00+08:00</published><updated>2021-08-13T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2021/08/13/yeliyuwenyi1</id><content type="html" xml:base="/blog/2021/08/13/yeliyuwenyi1/">&lt;p&gt;《西游记》第七十一回“行者假名降怪犼 观音现象伏妖王”：唐僧师徒一行来到朱紫国倒换关文，碰上朱紫国国王病重，出榜招医，孙悟空揭榜治好了国王的病。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原来，朱紫国国王的王妃圣金娘娘被妖怪抢走了，妖怪隔一段时间来找国王要两个宫女，国王昼夜忧思不息，所以成此苦疾三年，幸遇孙悟空出手施救，国王才得以摆脱疾病。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这时，正好观音菩萨来收妖。观音菩萨对孙悟空说：那妖怪是自己的坐骑金毛犼，它私自下凡骗皇后，帮国王消灾。国王当太子时喜欢打猎，射杀了孔雀大明王菩萨所生的雌雄两个雀雏。国王得的这个病，是在偿还射杀雀雏的罪业。现在三年冤愆（qiān冤仇罪过）已满，幸你来救治国王的病。我特来收妖邪也。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;国王患病三年，表面看是孙悟空治好了国王的病，其根本原因是他射杀雀雏的罪业还完了。可见人得病不是无缘无故的，都是有其因缘关系的。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;人不幸的根本原因&quot;&gt;人不幸的根本原因&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;修炼界讲，人曾经做过不好的事情，或者伤害过别人，都会给自己积攒业力。当一个人的业力多的时候，就会给自己带来疾病、不幸、困苦、灾难，甚至事故或者死亡；当一个地区业力大的时候，那个地区就会出现贫穷、战争、天灾人祸、瘟疫等。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《西游记》第八十七回“凤仙郡冒天止雨　孙大圣劝善施霖”：唐僧师徒四人行至凤仙郡，凤仙郡本是富庶之地，连旱三年，饿死了三分之二的人，郡侯正在张榜招法师祈雨救民，孙悟空揭榜施援。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;孙悟空来到西天门，得知凤仙郡无雨的原因是上天的惩罚：玉帝三年前出行时，看见郡侯将斋天素供推倒喂狗，口出秽言，郡侯造有冒犯玉帝的罪业。当时，郡侯因妻子不贤，与妻子恶言相斗，一时怒发无知，推倒供桌。因此玉帝在披香殿内立下“米山、面山、黄金大锁”立三事，需等到鸡啄米尽，狗舔得面尽，灯焰燎断锁梃，凤仙郡才会下雨。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;孙悟空返回下界，劝郡侯说：趁早回心向善，念佛看经，我还替你作为，如若不改，不久天即诛之，性命不能保矣。郡侯誓愿皈依，当时召请本处僧道，启建道场，答天谢地，引罪自责。唐三藏也给他念经。城里城外大家小户，不论男女人等，都烧香念佛。自此时，一片善声盈耳。霎时间米面皆无，锁梃亦断，玉帝传旨降雨。凤仙郡百姓由此洗心向善，敬天信佛。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;郡守斋供时与妻子斗气，态度不恭，致令黎民有难，孙悟空那么大的本事，也无解，还得郡守诚心念佛，方才解除灾难。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;天人合一的天命观&quot;&gt;天人合一的天命观&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;现在人们很难认识这些东西，是因为受现代实证科学的局限所导致，现代的西医与中国古代的中医无法相比。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中国古人讲“天人合一”，“易医同源”。药王孙思邈说“不知易，不足以言太医”。道家把人体视为一个小宇宙，人体与外面的大宇宙都有相对应的关系。天有四时五行，寒暑迭代，人有四肢五藏，生老病死。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古代的大医学家上知天文，下知地理，中知大事。他们能治病救人，预知未来，断人生死、福祸命运。春秋时期大医学家医和，预知晋平公生死与晋国的国运，全都兑现；著名的大医学家孙思邈，预言自己的孙子在卢齐卿属下当职，后来卢齐卿为徐州刺史，孙思邈的孙子孙溥为徐州萧县的县令。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这是修炼人的一种特异功能，古代的大医学家都具备这种功能，在法轮功修炼的群体中，有很多人有这种功能，他们可以看到另外空间的东西。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（待续）&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">《西游记》第七十一回“行者假名降怪犼 观音现象伏妖王”：唐僧师徒一行来到朱紫国倒换关文，碰上朱紫国国王病重，出榜招医，孙悟空揭榜治好了国王的病。</summary></entry><entry><title type="html">看见瘟神……</title><link href="/blog/2020/06/18/kanjianwenshen/" rel="alternate" type="text/html" title="看见瘟神……" /><published>2020-06-18T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-18T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/18/kanjianwenshen</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/18/kanjianwenshen/">&lt;p&gt;瘟神，在天界称为时疫使君，行天界之命，行瘟布疫。有行人疫的、行畜疫的、行禽疫的、行谷疫的，等等，不一而足。行人疫的又有划分，比如有行痘使君、腮疫使君、脑疫使君等等。人类的每一次瘟疫，在另外空间都有瘟神出现。
我看见过一幅油画，画的是罗马发生瘟疫时，行瘟疫的天神拿着棒子，杵一户人家的大门。天神杵几下，这家就会死几个人。看画时，我想：“原来西方的天神行瘟布疫时，使用的器具和表现的形式是这样的啊。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;那么，时疫使君在东方行瘟布疫又是一种怎样的形式呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我在二零二零年的一月、二月、三月分别看见了一些与瘟疫相关的景象，我把它写出来。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;一一月份看见可怕的版图&quot;&gt;一、一月份，看见可怕的版图&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;二零二零年的一月中旬，我和同修学完一讲法后，在发正念时，我看见，中国的版图出现了，一个黑乎乎的人形卧在整个版图上，由里向外浮现出来。在这个人体的任何一个部位上，都有可怕的黑手，握着可怕的刑具，这个身体还在向外扩展，那些黑手还要越过高山和海洋，要把更多的生命抓在手中。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;发完正念后，一位同修说：“现在武汉肺炎在中国流传开了，除西藏外，其它省都有患者。”我心想：其实都有了，世界都要有了。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;二二月份看见瘟神&quot;&gt;二、二月份，看见瘟神&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;在二月下旬的一天晚上，我正在忙家务，一抬头，看见一个时疫使君（瘟神）站在空中。他一身黑色的装束，手中拿着一个紫色皮囊，脸上罩着一个黑色的面具，面具上鼻孔喷焰，眼睛湛红，正在回首望向西南方向，并且在心中啧啧称奇。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我顺着他注目的方向望去，看到他关注的正是我哥哥居住的地方。时疫使君知道我看见了他，回过头来，摘下脸上的面具，露出天神的原貌，他对我说：“你哥哥是个非常聪明的人，将来也是一个位列仙班之人。”我点头认可。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;与此同时，我看见另外空间出现了两个册子，一本是金色的，里面记载的人都是三退的人，这样的人都有好去向。还有一本黑色的册子，上面记载的人都是额前带有邪党标志的人（入过党、团、队的人），这样的人就危险了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;因为我居住的小区出现中共病毒病例，小区被封锁二十天了。我在意念中说：“因为行瘟布疫，邪党封锁小区，使大法弟子不能救人，心里着急呀。”时疫使君说：“二十多年来，大法修炼者给世人讲真相，有多少人不听真相，你送到各家的真相福音，又有多少人珍惜？时间真的很长啊。世人好坏不分，人心畜化，追随红魔，业力滔滔，招致时疫。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说话间，从时疫使君携带的信息来看，我知道他还不是行瘟布疫中的顶级使者，但是级别也很高，如果非要排名的话，就把他列为第二位吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这时，从空中又聚集来四位时疫使君。他们都戴着面具，分别穿着紫色衣服、蓝色衣服、赭色衣服、绿色衣服，腰间都挂着一个皮囊。他们行色匆匆，招呼时疫使君快走，要到另一个地方行瘟布疫。要走时，黑色装束的时疫使君对我说：“我还会再来的。”说罢，戴上面具，又和其它使君说起他看到的那个聪明人做的事情，五个神驾云而去。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时疫使君所说的聪明人——我的哥哥，我给大家介绍一下。在我家亲戚的眼中，我哥哥是个实在人。有的亲戚认为他傻，不知道攒钱，不知道娶媳妇，花钱大手大脚，家族中谁有困难他都去帮助；接受帮助的人，背后又笑话他傻。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我觉的时疫使君认为我哥哥聪明，是因为他认同大法。哥哥非常尊重大法师尊。他只要来我家，就买最好、最贵的供果，供奉在师尊的法像前，很虔诚的跪拜师尊，请求师尊加持自己做个好人，洁身自好。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哥哥对大法弟子也非常尊重，有时遇到大法弟子给他讲真相，他就象见到了亲人一样，还告诉大法弟子：“我亲人也修炼，和你们一样。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有一次出差，他找了一个旅店，和店主讲价。進了房间后，看见墙上贴着大法图片，他知道店主是修炼大法的，马上为自己的讲价觉的不好意思。他找店主，要多给钱，店主说啥也不要。后来只要他到这个地方，一定要住这个店。他还请同修的不修炼的家人吃饭，劝同修家人要体谅大法弟子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哥哥还经常拿出钱，赞助大法弟子的项目。他看见我发放真相小册子，就说：“这得花不少钱吧？”就拿出钱给我，还帮助我发放真相资料。看见我打真相语音电话，觉的这也不少花钱，就又拿钱给我；他认识外地的同修，看见他们在做台历，就拿出钱来帮助。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哥哥还一直在畅通无阻的花真相币，他问开店铺的人：“用不用零钱，我这有。”很快就能把三四千元的真相币换出去。他还经常在火车上讲动态网上的事情，讲贪官如何腐败，讲法轮功在香港、台湾和世界各地的洪传。他买了一串项珠，闲着没事的时候，就念：“法轮大法好，真善忍好，师父好！”他对我说：“能感觉到大法师父在引导我。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时疫使君心中啧啧称奇的是他对大法的尊重，认为他有正确的选择，这个选择使他有了好去向。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对于我看到的这个景象，我有如下感悟：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）瘟疫流行，是有原因的，人心败坏，道德沦丧，好坏不分，亵渎神灵，招来灾难。在古时，瘟疫流行，明白人都知道是天谴。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）时疫使君对我说：“我还会再来的。”意味着他还会再来。时间紧，大法弟子还要抓紧救人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）世人对大法的尊重，会给世人带来极大的福报。师尊说：“人类对大法在世间的表现能够体现出应有的虔诚与尊重，那会给人、给民族或国家带来幸福或荣耀。天体、宇宙、生命、万事万物是宇宙大法开创的，生命背离他就是真正的败坏；世人能够符合他就是真正的好人，同时会带来善报、福寿；作为修炼人，同化他你就是个得道者——神。”[1]&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;三三月份看见金色的希望&quot;&gt;三、三月份，看见金色的希望&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;在三月十八日，我在学法时，看见眼前出现了一片金色的光芒。在金色的光芒中，我看见了一个金色的手，散发着柔和的光芒。那光芒在跳跃，在排列，给人以温暖和希望。我的直觉是：金色的手和大法相关，我心里认为，那是师尊拯救世人、拯救众生之手。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三月十九日，我在学法时，眼前又出现了一片金色的光芒。金色的光芒中，我又看见了金色的手。在金色的手心，出现了一个神韵镜头，当大海啸来临，巨浪翻滚，人类面临灭顶之灾时，伟大的师尊出现，在挥手之间，解了巨灾巨难。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三月二十日，在明慧网上我看见了师尊的新经文《理性》。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三月二十一日，我和同修一起学新经文。在一位同修读经文时，我看见她嘴里不断的出法轮，还有一位同修读的时候，也是如此，那些法轮接二连三的从嘴边飘落，五颜六色，绚丽缤纷。这两位同修一直在配合着送真相资料，一位同修在小区被封锁时期，每天半夜十二点以后出去，小区门都锁着，她就从大门底下钻進去，把资料送到各家各户。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我和同修悟到：师尊暂时延缓了大陆的灾难，再给大法弟子一个救人的时间，因为大法弟子在面对世人被淘汰的惨状时，普遍升起了慈悲之心，都想要好好救人，即使一直不精進的大法弟子，也有了强烈的救人愿望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;师尊暂时延缓了大陆的灾难，也给世人得救的一个最后时间，世人面对生命的危机时，能否想起神，能否相信神的使者——大法弟子，能否相信大法弟子讲的真相，从而回归于神。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实，对于这场瘟疫，师尊是早有开示的，师尊说：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“掩盖与迫害会招来天祸
不知大难过后几人活
难中救人的是圣徒
打压害人的是红魔”[2]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“劫难无情
大疫有眼
别陪红魔灭
快找真相”[3]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“你也忙他也忙
抬头看身旁
阴霾背后大疫藏
人在危难险路上”[4]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在历史的这样一个特殊时期，大法弟子还要抓紧时间救人。师尊说：“你们不是来改变历史的，是在历史的最危险中救人的，如讲真相、三退、真心念真言，都是最好的灵丹妙药、救人的办法。人心的改变就会使事情向正面转向。”[5]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;由此，我更深刻的理解了我看到的金色的手和金色的希望，师尊早就讲过：“大法弟子，你们是浊世的金光、世人的希望、助师的法徒、未来的法王。精進吧，世中的觉者，现在的一切就是未来的辉煌！”[6]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;写出此文，与同修共勉，文中有不足之处，还望同修慈悲指正。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：
[1] 李洪志师父著作：《转法轮》〈论语〉
[2] 李洪志师父诗词：《洪吟四》〈我家乡的传说〉
[3] 李洪志师父诗词：《洪吟四》〈何时醒〉
[4] 李洪志师父诗词：《洪吟五》〈渡航〉
[5] 李洪志师父经文：《理性》
[6] 李洪志师父经文：《精進要旨三》〈贺词〉&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">瘟神，在天界称为时疫使君，行天界之命，行瘟布疫。有行人疫的、行畜疫的、行禽疫的、行谷疫的，等等，不一而足。行人疫的又有划分，比如有行痘使君、腮疫使君、脑疫使君等等。人类的每一次瘟疫，在另外空间都有瘟神出现。 我看见过一幅油画，画的是罗马发生瘟疫时，行瘟疫的天神拿着棒子，杵一户人家的大门。天神杵几下，这家就会死几个人。看画时，我想：“原来西方的天神行瘟布疫时，使用的器具和表现的形式是这样的啊。”</summary></entry><entry><title type="html">如何将自己的名字从黑色名册转入金色名册</title><link href="/blog/2020/06/18/heisemingcejinsemingce/" rel="alternate" type="text/html" title="如何将自己的名字从黑色名册转入金色名册" /><published>2020-06-18T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-18T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/18/heisemingcejinsemingce</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/18/heisemingcejinsemingce/">&lt;p&gt;这里说的两个名册不是常人中的什么名册，而是在天神手中掌握的对创世以来所有生命进行最后大审判的那个善、恶名册。随着最后时刻的逼近，世人能够转换名册的机会越来越少了，但毕竟神还在等待世人醒悟。这对于我们现在已经上了黑色名单的世人，简直就是一个太宝贵的时间和机会，这些人还可以在善与恶之间做出最后的抉择。因为已经去世的人已经失去了改正的机会，所以这个机会只留给现世的迷中人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在历史上神给人留下了许多启示。如《米开朗基罗（11）〈最后的审判〉》一文中描述：米开朗基罗按《圣经》记载将受审判的人群分成两群，基督的右边是符合标准而被选择的善良人们，他们在天使（福泽之灵）的协助下，随着神抬起的右臂升往天界；而基督左边的恶人则顺神的手势，被护法天使打入地狱，同时恶鬼也拖住他们往下堕落。善恶人群之间，七个天使吹着号角（如《启示录》中描述），宣告末日审判的到来。另有两个大天使各持一册记载了众生行为的书卷，分别向善、恶人群展示，以示审判的公正。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宗教中认为，审判依据的书卷有两种，一种记载恶行，相当于众生的犯罪记录；另一种则记录了信奉主、获得永生者的名册——生命册。米开朗基罗把记录罪行的书画得比生命册要大的多，似乎意味着罪孽深重的生命将大量被淘汰。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在二零二零年三月二十七日，明慧网一篇文章《看见瘟神……》，其中有一段：“我看见另外空间出现了两个册子，一本是金色的，里面记载的人都是三退的人，这样的人都有好去向。还有一本黑色的册子，上面记载的人都是额前带有邪党标志的人（入过党、团、队的人），这样的人就危险了。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;那么，掌握在神手中的名册，世人怎么能够改动呢？说能改动，是因为那里面全是神如实记录的每个世人在世间表现出来的善与恶的言行，以及造成善果和恶果的大小。当作了恶的人受到善化决定弃恶从善的时候，当他真正改变自己的时候，他的名字就被神记录到善的名册中来了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这就出现一个问题，就是人必须对善与恶有个正确的理解。如果不能真正的理解善和恶的内涵，人就不知道自己做的到底是对还是错。也就是说，人理解的善与恶必须与神对善与恶的判定标准相一致，所以我们对任何事物好与坏的衡量都要用自己的头脑来判断，是否符合了天理。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;就拿法轮功来说，法轮功是教人按真、善、忍做好人的佛家大法，教人说真话，办真事，真诚相处，善待他人，宽容忍让。在矛盾面前打不还手，骂不还口，事事为他人着想。从几千年来流传下来的价值观，无论是黑人、白人、黄种人都一致认为这样做人是对的，这就是现代人所说的普世价值。而在中国大陆却出现了相反的做法，中共江泽民一伙制造天安门自焚伪案欺骗中国人，让中国人从小孩到成年人都仇恨和恐惧法轮功、远离真善忍，坑害了何止几亿人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实，中共江泽民集团并不是不知道法轮功是好的，只是因为它们自身的邪恶，使得它们在纯正的法轮功面前生出极大的威胁感。所以他们才想方设法的要铲除法轮功。但是，法轮功那么正，找不到任何铲除的理由，怎么办？那就采用造假、造谣、撒谎、欺骗、栽赃、陷害、污蔑、诽谤、暴力、酷刑残害、株连等等邪恶手段，这是中共害死八千万中国人的惯用手段。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本来受到广大善良人欢迎的法轮功，在中共的大力造假宣传中却被抹黑了，那人们听信了这样恶毒的谎言，对法轮功就会做出错误的判断，错误的判断就会导致错误的思想言行。然而，这种污蔑佛法，残酷迫害修炼人的行为和思想是人间的大恶，这样的人就会被神列入黑名册，而这一切却都是中共造成的。那么，中共不是害了很多人吗？被害的人如何解脱、逃离不幸的结局呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;所以说，了解法轮功真相，看清中共的邪恶本质是当务之急，也是生命选择善恶的关键所在。如果你在这一件事情上做对了，就可以直接将自己的名字转入金色名册，一瞬间就可以完成，因为神看人心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;现在已有三亿五千万人退出了中共的党、团、队，挣脱了覆灭的命运。目前还有许多名人和觉醒者都公开声明与中共决裂，这是他们明白真相之后的自救，也是在启发同样受中共所害的人马上行动起来，赶快抛弃中共，远离邪恶，得到神的保护。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上一波大疫的冲击尚未停止，下一波疫情已经抬头。性命攸关的思考和选择迫在眉睫。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明朝预言家刘伯温曾经预言：“贫者一万留一千，富者一万留二三，贫富若不回心转，看看死期在眼前；”“世上有人行大善，遭了此劫不上算。”望朋友们深思。机会稍纵即逝，万望珍惜。我们希望那部金色名册上有你的名字。&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">这里说的两个名册不是常人中的什么名册，而是在天神手中掌握的对创世以来所有生命进行最后大审判的那个善、恶名册。随着最后时刻的逼近，世人能够转换名册的机会越来越少了，但毕竟神还在等待世人醒悟。这对于我们现在已经上了黑色名单的世人，简直就是一个太宝贵的时间和机会，这些人还可以在善与恶之间做出最后的抉择。因为已经去世的人已经失去了改正的机会，所以这个机会只留给现世的迷中人。</summary></entry><entry><title type="html">历史本不应这样轮回</title><link href="/blog/2020/06/18/lishibugaizheyang/" rel="alternate" type="text/html" title="历史本不应这样轮回" /><published>2020-06-18T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-18T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/18/lishibugaizheyang</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/18/lishibugaizheyang/">&lt;p&gt;历史总是惊人的类似，也带给了我们太多的教训，如果时光能够倒流，相信善良的人们一定不会再选择这样的轮回。
北周武帝灭佛冥报&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛教典籍《法苑珠林》里记载着一个故事：隋朝开皇十一年，大府寺丞赵文昌忽然暴死，唯独心脏部位稍有温热，家人不敢入殓。之后竟然又活过来了，对家人说自己到了地狱阎罗王的住处。因阎王赞赏他生平敬信佛法、能将《金刚般若经》背得一字不漏，而被放了回来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赵文昌对家人还说他在地狱里见到了两个人。一个是秦国大将白起，被囚禁在一个大粪坑里，头发飘浮在水面上，甚是悲惨，白起因滥杀40万人而在地狱偿还罪业。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赵文昌见到的另一个人就是因灭佛而暴病致死的年轻皇帝——北周武帝宇文邕。文昌见到了周武帝已毫无当年的神武与霸气，他被锁在一个侧屋内，上了三重大钳锁。赵文昌曾是周武帝御驾护卫，因此能认得昔日人主。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武帝央求文昌一件事情，请求他向隋文帝杨坚传话：自己生平所做的很多错事，有情可原，在阎王面前都能够辩解，而“唯灭佛法，罪重未可得免”。武帝非常后悔地对文昌说：希望隋文帝能为自己做些善事、法事，超脱他离开地狱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武帝宇文邕生前曾扬言不怕下地狱，禁佛灭道，574年亲征北齐后，将4万座寺庙中的佛像、佛经尽毁，财产尽收，土地置换成王公们的宅邸，强迫300万僧尼还俗耕田纳税。次年，35岁的武帝便暴病驾崩。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;周武帝灭佛后不久，其国尽灭，宇文皇族几乎被斩尽杀绝。这何尝不是报应呢。周武帝地狱中后悔求解脱的故事，在《冥报记》、《古今图书集成》、《太平广记》等古籍、类书中都有记载。隋文帝杨坚后来确为周武帝出钱做法事超度，这在正史《隋书》中亦有记载。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛教东传中土后共遭到四次灭佛，分别是北魏太武帝拓跋焘、北周武帝宇文邕、唐武宗李炎、后周世宗柴荣四位皇帝当政期间，佛像被砸、佛寺被毁，佛经被烧，僧尼被杀、被迫还俗，时天怒人怨，民心皆失，然而当政者却不听规劝，一意孤行，终于酿成千古大错，四位皇帝均天不假寿，中年早逝。拓跋焘被宦官所杀，宇文邕全身溃烂暴毙，李炎中毒身亡，柴荣突发疾病离世。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛教在印度消失过程中的法难&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛教在其发源地印度也多次经历了王权、外道的打压。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛教在印度孔雀王朝三世阿育王时代达到巅峰，阿育王一生建佛舍利塔八万四千座，布施广大，这引起了诸多外道的妒忌。阿育王离世后，大将补砂密多罗杀多车王后自立为王，设婆罗门为国教，展开了对佛教的毁灭与屠杀，毁坏的寺院达800多所，出家的弟子被集体屠杀，血流成河，在家的佛教信众遭囚禁鞭罚。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《大唐西域记》卷三记载：“（贵霜王朝）迦腻色迦王既死之后，圪利多种，复自称王，斥逐僧徒，毁坏佛法。”笈多王朝时，婆罗门教在印度逐渐演变成印度教，当时北印度匈奴族摩醯逻矩罗王极端仇视佛教，毁灭佛法，势力所至，佛教惨遭凌夷。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戒日王朝时的东印度设赏迦王，武力西侵之处，佛法遭毁，僧人被坑，设赏迦王还找到佛陀成道处的菩提树，涅盘处的佛教寺院，进行焚毁，杀戮僧众。十一世纪，阿富汗摩诃末王武力入侵印度，伊斯兰教渗入，凡异教徒必架火焚之，佛教徒惨遭劫难，要么改信伊斯兰教，要么被杀害。到了十二世纪，密教逃入尼泊尔和西藏。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛教在印度经过了一千多年，渐渐走向了消亡，如今，在印度信仰佛教的人不到1%，其余的印度人，信什么的都有，印度北方的一座城市里居然设有鼠神庙，又名卡尔尼·玛塔神庙。六百年来，每天都有成百上千的信徒进庙膜拜。动物怎么能度得了人呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灭佛共业带来的历史大瘟疫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佛陀转生人身，传佛法于世，目的在于普度众生。众生对佛法的诋毁、打压，不敬和曲解，无论是从外部还是从内部，都将是众生自己针对佛法所造下的业力，涉及的人群多了，那就成了所有人所造下的共业，从而轮回转生中必然会形成那一方土地上的贫穷、落后、天灾、瘟疫等苦难。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从19世纪初至今，瘟神在印度几乎就没离开过。被人们称之为“骑着骆驼旅行”的、起源于印度恒河三角洲的1817年霍乱，全球大流行，其恐惧仅次于欧洲中世纪黑死病，几乎贯穿整个19世纪，在印度造成1500万～3800万人死亡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1898年，印度孟买粮仓的一位工人出现鼠疫症状，导致鼠疫大爆发，当年死亡50万人，前后10年，印度因鼠疫死亡人数上千万。在这次鼠疫之后的30年里，又有1250万印度人死于鼠疫；1994年印度再爆发鼠疫，30万～50苏拉特市民逃往印度的四面八方。1926～1930年，印度天花造成惊人的疾病灾害，死亡50万人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1918年西班牙大流感，一个印度人回忆：“恒河里全是尸体。我的妻子也在里面。没有足够的木材火化，这是我一生中最难忘的时刻，我的家人眨眨眼就消失了。”美国人口统计学家金斯利·戴维斯，估算出印度在大流感期间丧生的人数大约为2000万人，占当时总人口的5%，病死率高于10%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目前，印度是全球艾滋病第三大流行区，约有200万感染人数。印度每年约有一两万人死于疟疾。同时登革热、钩端螺旋体病、伤寒、脑炎等病症也是印度频繁爆发的疾病。武汉肺炎期间，网路上传出印度街头武汉肺炎患者倒地的视频，疫情也颇为严重。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;印度，几乎成了人类流行性瘟疫的大本营，近代至今造成约七千万人死亡。除了人口密度大、贫穷、生态环境脏等疾病易于流行因素外，对原始佛教的不当所为所产生的共同罪业，有可能是瘟疫不断的深层原因之一。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;被瘟疫数次锁定的古罗马&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古罗马迫害基督徒三百年，瘟疫降临了3次，6000万人死亡。313年，基督教被平反，参与迫害基督徒的罗马人造下的罪业，并不会因此而消失，541年至591年间的查士丁尼鼠疫，造成了3000万～5000万人的死亡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当初迫害基督徒的疯狂令人发指。同样，瘟疫横行的惨烈足以震惊人类。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行善的基督徒被嫁祸成纵火犯，被当权者污蔑为邪教徒，罗马皇帝下令将基督徒投入斗兽场，喂食狮子，与干柴绑在一起焚烧，坚定信仰者被囚禁、折磨，被视为异类和疯子。当政者奖赏告密者，基督信徒被野兽撕咬的惨状，成为罗马人寻求狂欢的精神刺激。神的使者们无处可逃，视死如归。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;然而，报应也如影随形，似排山倒海般来临。历史学者约翰做出了如下的记述：“有时，当人们正在互相看着对方进行交谈的时候，他们就开始摇晃，然后倒在街上或者家中。当一个人手里拿着工具，坐在那儿做他的手工艺品的时候，他也可能会倒向一边，灵魂出窍。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“有些人的内脏流了出来；有些人身患腹股沟腺炎，脓水四溢，并且发高烧，这些人会在两三天内死去。有的瘟疫感染者尚能苟延残喘几天，而有的病人则在发病后几分钟内死去。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“每一个王国、每一块领地、每一个地区以及每一个强大的城市，其全部子民都无一遗漏地被瘟疫玩弄于股掌之间。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;迫害基督耶稣的罗马皇帝也没有善终的，尼禄在暴动中自杀身亡；德修斯战死；安东尼、克劳狄二世染疫而毙；加列留斯全身细胞里长蛆，病死。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;约翰曾亲历当时的瘟疫，他在《圣徒传》中写道：“我们的后人会为我们因自己的罪行而遭受的可怕灾祸感到恐怖与震惊，并且能因我们这些不幸的人所遭受的惩罚而变得更加明智，从而能将他们自己从上帝的愤怒以及未来的苦难当中解救出来。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;然而人类并没有听取约翰的告诫。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中共迫害法轮功已招致两次大瘟疫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宣扬无神论与假恶斗的中共，成了人类能否走向未来的劫难。1999年它发动的对宇宙大法法轮佛法的迫害，几乎捆绑了全中国人。这些年，遭恶报者比比皆是。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;据明慧网2011年4月19日的一篇文章报道，河北赞皇县纪检委常委滑海英，专职迫害法轮功，将法轮功学员丁刚子迫害致死。2002年2月10日，滑海英18岁儿子滑恒，车祸撞死，灵魂附体他三姑对着滑海英说：“爸爸，你以后不要干涉法轮功，法轮大法是正法！你听见没有！”滑海英似有所悟地答应了。河北省内高官曾派专人找滑海英前去调查真伪，滑海英将事实和盘托出，最后提出辞职不干了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;该文还记述了山东省沂水县高桥镇综治办，27岁大学毕业生于长亮因参与迫害法轮功于2006年清明节前车祸死亡。之后，于长亮阴魂附体镇武装部长张永新媳妇老潘，将罗书记、窦镇长和综治办主任王少波叫来，当场告诫他们：“你们这些年也没干点好事，尽整好人（迫害法轮功），你们再不悔改，就全完了！连我也完了！”当天在场的中共基层干部全部目睹了全过程。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明慧网关于恶报警示的案例非常多。中共迫害法轮功搞人人表态，煽动每一个中国人仇视法轮功学员，参与迫害法轮功修炼者，给迫害者升官发财腐败的机会。中共已经将中国人带进了万劫不复的深渊。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;结合着历史的教训，人们不难发现2003年的SARS和2019年的武汉肺炎，深层原因皆因中共迫害法轮功招致。但在这两次疫情中，中共仍散布弥天大谎，谎称战疫成功，持续自吹自擂，其根本目的是想维持它的欺骗，最终将使中国人在下一次来临的大淘汰中措手不及，随其一道被历史大淘汰。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历史本不应这样轮回，只有看清中共邪恶，明大法真相者才能渡劫。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;参考：
1.心缘：《历史是一面镜子：罗马帝国毁于瘟疫的启示》，明慧网
2.古金：《古罗马的三次大瘟疫》，明慧网
3.清泉：《阴司里传来的告诫》，明慧网
4.吴吾：《迫害神佛下地狱》，明慧网
5.《四次灭佛的历史，重演雷同的结局》，明慧网
6.宋·李昉：《太平广记》
7.《印度近代史上的大瘟疫》，大纪元&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">历史总是惊人的类似，也带给了我们太多的教训，如果时光能够倒流，相信善良的人们一定不会再选择这样的轮回。 北周武帝灭佛冥报</summary></entry><entry><title type="html">第二波瘟疫离我们还有多远？</title><link href="/blog/2020/06/14/dierbowenyi/" rel="alternate" type="text/html" title="第二波瘟疫离我们还有多远？" /><published>2020-06-14T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-14T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/14/dierbowenyi</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/14/dierbowenyi/">&lt;p&gt;目前，全球疫情的走向每天都维持在确诊人数6、7万例左右，6月初出现了一天13万例的高峰。5月31日下午，上海医生张文宏称，因为外国的疫情仍旧比较严重，秋冬在中国发生第二波疫情是肯定的。未来一个月内如果疫情得不到很好的控制，全球确诊病例超1000万例都是看得见的，死亡人数也会随之上升。
他认为，初步看来，全球疫情始终在往前走，反弹的力度甚至超过第一波。比如，伊朗爆发二次疫情，6月3日周三，根据伊朗卫生部公布的官方数据，当地时间2日中午至3日中午，伊朗新增新冠确诊病例3134例，较一周前增加了50%，且创4月以来最高。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;一部分城市复阳率超过35&quot;&gt;一、部分城市复阳率超过35%&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;近日，一份内部文件“内蒙古中共肺炎出院患者复检阳性情况”显示，部分城市中共病毒（武汉肺炎）病例的复阳率超过35%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文件显示，包头市、鄂尔多斯复阳率均为36.36%，而呼伦贝尔市高达42.86%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从《重庆市出院患者复检总体情况表》来看，累计出院患者570人，复检出院患者570人，出院复检核酸阳性患者有174人，复阳率高达30.53%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从《广东出院患者复检总体情况表》复阳率达16.96%，《四川出院患者复检总体情况表》复阳率达14.18%，《山东出院患者复检总体情况表》复阳率达11.54%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;广东省疾控中心副主任宋铁曾表示，如果患者在出院后出现复检阳性，“肯定就是传染源，在防控方面要按照传染源来管理。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5月7日，北京大学第一医院感染疾病科主任、医疗救治专家组成员王贵强在国务院联防联控机制新闻发布会上称，从目前来看，新冠肺炎患者复阳初步的数据是5%-15%。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;长期关注康复者“复阳”的问题的以色列总理内塔尼亚胡表示，如果海外媒体关于患者“复阳”的报导属实，他认为在武汉肺炎（中共病毒）疫情还未受到控制的情况下，全球疫情如果二次爆发，恐怕会让各国进入无政府状态，甚至可能导致人类面临终结。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;二内紧外松的东北疫情&quot;&gt;二、内紧外松的东北疫情&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;事实上，近期大陆已出现疫情升温迹象，黑龙江、吉林、辽宁三省先后有多座城市封城，显示疫情相当严峻。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;据吉林官方的网站消息，5月20日之前，吉林省舒兰市、吉林市丰满区已列为高风险区。一位受访者吉林市市民彭先生称，现在不仅小区封闭，还继续封城，现在疫情到底是什么状况老百姓只能是听新闻报导，可新闻又不报，咱们也不知道。他说，当局管控非常严厉，真实消息根本看不到。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一位名为小婷的东北网友说，吉林市疫情，广播紧急通知不戴口罩上大道就抓去隔离。目前东北三省接连爆发疫情，超过1亿人处于禁足状态下，民众生活艰辛，不满中共隐瞒疫情真相的作法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中共高压隐瞒疫情，地方官员都压制疫情不敢上报，“谁上报谁丢官”。中共国家卫健委6月1日公布新增感染病例突增近5倍，但外界普遍质疑官方的数字严重缩水。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;三古今预言已经兑现的与将到来的&quot;&gt;三、古今预言：已经兑现的与将到来的&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;在中国大陆的网站、朋友群已经在广泛流传着《刘伯温太白山碑记》。在只要输入“刘伯温”三个字就会有众多的结果显示。不同的解读有着不同的认识，然而有一个共同点就是对于“刘伯温碑记” 预测武汉肺炎发生的时间、地点，都有着明确的认同。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;刘伯温在碑文中说，瘟疫发生在猪鼠年的冬季，地点在湖广。“若问瘟疫何时现，但看九冬十月间。”“三愁湖广遭大难……十愁难过猪鼠年。”从猪年（2019年）黄历10月起，将有一场大瘟疫从湖广开始蔓延，瘟疫直到鼠年（2020年）黄历7月13日达到顶峰。不少看到这一结果的人，颇为震惊。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2019年12月1日，武汉金银潭医院副院长黄朝林在国际医学期刊《柳叶刀》上发表论文，说发现一例新型冠状病毒感染的肺炎患者，这位武汉肺炎的首例患者的症状出现时间就是2019年11月（黄历2019年10月），与刘伯温预测的瘟疫出现时间完全一致。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中国人对于“天人合一”并不陌生，“举头三尺有神灵”更是让人知道对于人类并不了解的事情要心存敬畏。而天象的变化，总是在不经意间传送给人类，或通过预言，或通过童谣，或通过异象示警，目地都是为了保佑善良的人们能够免于各种灾祸。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《搜神记》（卷十三）中记载，秦始皇的时候，由拳县有童谣说：“城门有血，城会陷没成湖泊。”有个妇女听见了这歌谣后，天天去探看。看门的将官要收捕她，她就讲了她天天来探看的原因。后来这看门的将官用狗血涂在城门上，想吓唬这个妇女。妇女又来看城门，当看见城门真的有血时，便奔跑着离开了，而认为童谣不过是孩童随口编造的人却没有逃过劫难，县城变成了一片汪洋。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一位14岁的印度少年名叫阿南德，从小修习梵文经典，有着对传统学问的钻研。2019年8月22日，阿南德在油管（YouTube）上传了一段视频，标题是《2019年11月至2020年4月的世界大劫》（Severe danger to the world from Nov 2019 to April 2020）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当时这段视频发表时并没有人在意，然而当武汉肺炎爆发时，人们发现他所描述的现象正在一一发生，“一场威胁世界各国的灾难将从2019年11月开始，在2020年3、4月进入高峰，给世界带来非常艰难的时期。这6个月内，灾难将会从经济到航空服务，让世界遭受种种苦难。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在4月份，阿南德发表题为《2020至2021年世界的未来》（Future of The World 2020-21）的一段短片，他预言说2020年12月20日将会发生另一场灾难，比中共肺炎疫情还严重，而这场灾难的冲击将延续到2021年3月。他还说，人们不知道病毒是谁做的，但很可能是上天在消减人类的罪业。这位印度少年的预言似乎是对刘伯温碑记的一种印证。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;四这场瘟疫怎么解除&quot;&gt;四、这场瘟疫怎么解除？&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;武汉肺炎疫情到底将怎么变化？在《刘伯温碑记》中，一再警醒世人，猪鼠年的瘟疫是一场很大的劫难，“贫者一万留一千，富者一万留二三，贫富若不回心转，看看死期在眼前。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;既然有预言警示劫难的到来，那么就应当有解劫的方法，《刘伯温碑记》写到：“世上有人行大善”，“除非善乃能保全。” 对于这场瘟疫怎么解除，刘伯温碑记是这么说的：“七人一路走，引诱进了口，三点加一勾，八王二十口，人人喜笑，个个平安。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“七人一路走，引诱进了口”，是“眞”字（“真”的古代写法）。“眞”的上部似“七”，下部由“人”、“一”组成；将“引”字的“弓”进了“口”，就是“目”字，“引”字中“一竖”移至左侧，这“一竖”加“目”组成“眞”的中间部份。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“八王二十口”把这个八倒过来放在王上，把二竖起来拆开在十的左右各放一竖，再把口放在最下面就是“善”字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“三点加一勾”，是“忍”字，这里是将“三（个）点加（到）一（个）勾”中，将一“点”加到“勾”上部“刀字头”中，成了“刃”，将二“点”加到“勾”下部“厶”中成了“心”，上下从新组合成“忍”。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;希望人们能够顺应这三个字、在危难中得到救度，但又不能将这至高的天机尽泄世间，刘伯温用字谜的方法将这个三个字告诉世人，可谓颇费了一番苦心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对每一个生命而言，上天都公平地赐予其选择和决定自己未来命运的机缘。中国人有句俗话，“宁可信其有，不可信其无。”放下观念，换一个角度去看现实中发生的一切，大瘟疫已经发生，未来大概率卷土重来，在这样的危难之时，怎能不珍重任何一个渡劫的契机。希望读者朋友在历史巨变的关头，能做出明智的选择！&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">目前，全球疫情的走向每天都维持在确诊人数6、7万例左右，6月初出现了一天13万例的高峰。5月31日下午，上海医生张文宏称，因为外国的疫情仍旧比较严重，秋冬在中国发生第二波疫情是肯定的。未来一个月内如果疫情得不到很好的控制，全球确诊病例超1000万例都是看得见的，死亡人数也会随之上升。 他认为，初步看来，全球疫情始终在往前走，反弹的力度甚至超过第一波。比如，伊朗爆发二次疫情，6月3日周三，根据伊朗卫生部公布的官方数据，当地时间2日中午至3日中午，伊朗新增新冠确诊病例3134例，较一周前增加了50%，且创4月以来最高。</summary></entry><entry><title type="html">英首相病危后再给生机</title><link href="/blog/2020/06/05/yingguoshouxiang/" rel="alternate" type="text/html" title="英首相病危后再给生机" /><published>2020-06-05T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-05T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/05/yingguoshouxiang</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/05/yingguoshouxiang/">&lt;p&gt;美国总统川普（特朗普）政府再三劝说与警告英国首相，让中共华为参与英国5G网络建设是非常危险的，是没有隐私、没有安全感的。但是约翰逊一意孤行，直到被瘟疫的眼睛盯上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中共病毒是长着眼睛的，专门冲着热爱中共、支持邪党的人去的。无论想法多么隐蔽都没有用，因为中共病毒是瘟神，瘟神也是神，所以被抓住的，没有一个是被冤枉的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3月27日，55岁的约翰逊宣布其新冠肺炎(中共病毒)检测呈阳性，成为全球第一位确诊的国家领导人，并按规定在唐宁街首相官邸自我隔离一星期。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4月3日一星期过去了，约翰逊的症状并没有消失，依然在发烧。他在推特上通过视频宣布将继续宅在首相官邸，继续自我隔离，直到痊愈。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4月5日，约翰逊病情加重。唐宁街说：「根据医生的建议，首相今晚已被送往医院接受检查。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;据《泰晤士报》4月13日的报道，英国首相约翰逊12日出院。他特别在唐宁街首相府录制了一段视频，感谢在他住院期间悉心照料他的医护人员，并同时承认，住院后一度濒临死亡。约翰逊是在一周前因为确诊感染了新冠病毒(中共病毒)后病情恶化，被送进伦敦市中心的圣汤马斯医院接受治疗，其中三个晚上更因为病情危急被送进了重症监护室抢救。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;约翰逊染疫，差点「光荣」了，表面看是坚持要使用中共华为的5G，实际上还是对中共的邪恶缺乏基本的认识。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;据英国《每日邮报》称，目前英国政府每天都从中国大陆空运医用防护装备，以解英国有关物资短缺的燃眉之急。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;结果，华为5G还没签约，中共国的伪劣口罩等医用防护装备先来给英首相提个醒儿。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;报道透露，在飞机起飞前，英国官员临时要求检查质量，部份防护装备被移下飞机接受检查，结果发现不符合订购时的标准。还有一些运到英国之后，英国公立医院的人员一打开包装箱才发现，不但包装箱上的产品标示写错了，而且许多箱内并非是英国最紧缺的医用防护装备，而是普通生活用口罩等。更糟糕的是，其中一些产品因为不符合英国的产品安全标准，运到英国后根本不能使用。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4月27日，英首相约翰逊出院后第一天上班，这些情况不知他是否已经知晓。中共国连假冒伪劣的口罩都往急需的国家出口，那华为的5G怎么能不出大问题呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目前，英国累计超过15万2千人确诊，2万732人死亡。单日新增确诊4463 例，死亡413人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;约翰逊在唐宁街首相府外发表讲话，说英国正处于最危险时刻，不会太快放松限制。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实，放松限制或不放松限制,戴口罩或不戴口罩，人之间相距1到2米或没有如此距离，都没有任何区别，因为此次全球流行的大瘟疫是捉拿爱中共邪党的国家、城市、组织和个人的。所以各国政府官员在制定措施时要对症下药，才能使国人死里逃生。(文/张目)△&lt;/p&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">美国总统川普（特朗普）政府再三劝说与警告英国首相，让中共华为参与英国5G网络建设是非常危险的，是没有隐私、没有安全感的。但是约翰逊一意孤行，直到被瘟疫的眼睛盯上。</summary></entry><entry><title type="html">翻墙方法汇总</title><link href="/blog/2020/06/05/ruhefanqian/" rel="alternate" type="text/html" title="翻墙方法汇总" /><published>2020-06-05T00:00:00+08:00</published><updated>2020-06-05T00:00:00+08:00</updated><id>/blog/2020/06/05/ruhefanqian</id><content type="html" xml:base="/blog/2020/06/05/ruhefanqian/">&lt;h2 id=&quot;自由门&quot;&gt;自由门&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;下载后，打开运行， &lt;a href=&quot;/blog/files/ziyoumen.zip&quot;&gt;下载地址&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ssronline&quot;&gt;SSRonline&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;比较便宜的VPN， &lt;a href=&quot;https://www.sspro.net/&quot;&gt;访问地址&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;其他&quot;&gt;其他&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://github.com/jyg86/4/wiki&quot;&gt;一键翻墙&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>jiuren99</name></author><summary type="html">自由门</summary></entry></feed>